有冇人睇娛百狼人殺？

以辰真女神

本身有睇開
之後再接觸左支那網上平台搞既狼人殺節目之後
覺得娛百既狼人殺真係小學雞水平

師兄有冇link?

始終定位有d唔定 娛百係睇班明星玩
另外果個就真係睇高手

以辰

淨係睇狼人殺單元
梁以辰 陳零九

另外鍾意宇辰

YouTube 有
pandakill 同 godlie 呢兩個可以由第2季開始睇 不過如果未睇過可能有d 術語唔明

lying man 就再初階d

我自己都係睇娛百狼人殺係 YouTube 睇人評論 d 人介紹

我睇完 lying man 覺得幾正再睇 pandakill

玩一場都分分鐘個半鐘

以辰 dewi

更加鐘意睇以辰同源元上玩很大

係 不過成日睇到d娛百d 人亂黎
睇到燥 所以廢事睇
以辰算係入面玩得幾好

支那果D太認,同埋D人有陣柒味

睇零九SM其他人幾好睇

好好睇

5月9號/10號呢兩集個肥妹好雷，
睇到炆炆地

最新果集零九好似不在狀態咁

玩很大

09梁以辰毛弟
小鬼走左之後都好少睇 而家因為狼人殺再睇返娛百

09

想睇一次
小豬 愷樂 09 以辰 黃少谷 邱鋒澤 宇辰 dewi 小賴

09同瑪莉亞配合殺丫頭果下ho ying

近排有集09假跳神職保神呢啲玩法好勁
如果我自己係神只會以為對方係狼
宇辰又get到

鐘意睇陳零九同梁以辰
丫頭都唔錯
其他人反而麻麻地尤其是搵啲新人去玩嗰陣
而家狼人殺已經係我唯一睇娛百嘅單元

好正 以為香港冇人睇haha
有冇人發現 零九抽到狼 表現會失準
佢同邱鋒澤首天黑請閉眼勁正

btw一開頭睇
覺得有羅志祥果啲集數好正
因為佢成日都好似好神咁

但睇耐咗
會發現冇佢一樣咁好睇
以辰 丫頭 09 荳荳 大飛 大根....等
呢班好笑又好玩

荳荳d演技好勁

誠實小郎君又係好正

陰謀論咁講 唔知有無人發覺羅志祥好似成日都一開始就估到晒咁

荳荳扮慘真係勁正
仲有凱希 dewi 瑪莉亞等等
鐘意有呢班高質女玩家係到
又睇得又玩得

誠實小郎君每集教大家一個英文生字

有諗過 真相得佢先知
不過真係覺得冇咗佢都一樣好睇

講起小賴 小賴 嘻小瓜呢兩個gay gay越來越勁
佢地啲語氣又夠哂港女 會發下脾氣 幾搞笑

我信佢真係睇得出既
不過其實最好即場抽角色牌

有集佢做狼人唔記得教 然後即刻比人捉到
笑死

講緊唔係工作人員安排 而係覺得佢天黑果陣偷睇

同感 不過佢自從比人質疑完
天黑果陣個頭都匿得好埋
無可否認 佢係勁嘅
只係唔知節目有猜咩特別安排姐

因為上集警長局 09講左句
「rehearsal明明話大家都要起身選警長」
又唔記得邊個話
「節目玩同現實玩好唔同」

所以 我覺得點都有節目因素係入面嘅

講真 佢好Q 哈哈

最憎糖果 即係呀斯亞 好憎佢把聲

低玩：風田 鮪魚

羅志祥成日第一日開眼就捉到三隻狼，有時狼都未講野已經捉到。
有無咁神，定同制作單位夾過

但風田真係好得意

佢之前係大陸節目玩狼人殺又係第一日就捉到三隻狼
所以可能佢真係識睇唔出奇

唔會呀 玩個遊戲都要出貓 比人爆出黎會好柒

09，以辰，邱峰澤最正
每集都睇

得閒留意下 至少我暫時睇返有佢既集數佢都係1st round就估到晒咁 有一集佢做平民 佢跟大根踩其中一個 仲問大根好唔好 跟住大根呆一呆 愷樂就問返佢點解 佢又呆一呆 唯一既argument就係話得大根有重踩 其他人都小踩 最尾佢跟大根踩果個同大根都係狼

羅志祥出名 用陰招 偷睇真係唔出奇

即係佢都講唔出原因
所以...冇佢個感覺仲真實 更好睇

娛樂性還好，但水準偏低
唔知點解d觀眾咁中意吹到上天
真心大陸godlie屌打

可能真係睇人
某部份想睇呢班星玩
近排有集變左娛百工作人員玩 即刻冇動力睇落去

其實我想問有警徽未
同埋仲喺十人場？

啱啱最新兩集有加警徽
但係感覺上狼人難贏咗好多
因為有份企起身嘅都實比人懷疑咗先

其實我唔介意嘉賓實力問題
我記得睇過一集騎士板
狼隊得一隻狼王難贏到on9
希望佢地節目組可以檢討下個公平性
啱啱睇左新果集，首先警長一般係1.5票唔知點解變2票仲要十人警長場全部都係狼仔 梗係難玩

以為冇乜人睇，原來都幾多人有留意，我一直有追開。追到好想自己都上場玩，有冇人都有興趣玩，留tg 組團玩？

想玩真人

快入grp

JY
睇狼人殺最正就係睇推理 同埋戰術

娛百既明星唔太識玩,無咩戰術可言

基本上狼人先有唔同戰術,但有時睇到玩好人個陣D戰術真係哇一聲

以辰bb

香港狼人殺 tg grp

以辰做好人時就勁
但係做狼時都係會犯錯（用上帝視角睇）（唔計比小豬偷睇佢冇抄筆記果次）

孫生完全唔識玩但係識搞笑
應該試吓俾孫生做狼
睇吓佢玩成點

呢下我呆咗

尋日做咗狼
條友一直扮傻

無尊依條友廢撚到

又唔撚係好笑 又廢

第一場本身王子唔殺預言家都贏到
豬隊友誠實小狼君

第二場冇左王子09
好人陣營互咬 勁悶 好人全部都係低玩黎

佢玩親狼都唔記得教英文

應該係真傻
同埋好明顯好緊張
好彩無尊on99, 俾位孫生入

娛樂節目唔睇娛樂性睇咩啊
Godlie水準係高 咁又點？
你估個個都鐘意睇2個鐘既狼人殺？
留意返 d觀眾係鐘意睇娛百既主持人同嘉賓玩狼人殺
唔係單純鐘意睇狼人殺

咁佢又唔係次次都講中既，有集以辰係狼假跳預言家佢都比人呃左啦

我都係集集追，最鍾意睇有梁以辰/邱鋒澤/宇辰/陳零九/dewi嘅場，可惜呢排好似梁以辰忙拍劇，上少咗好多。

遲啲仲開放觀眾參加，期待平時鍾意嘴炮嘅台灣觀眾點樣比觀眾鬧返轉頭

因為開頭好多人唔識玩
羅志祥成日靠嚇睇人反應咪搞到佢好似好神咁囉
尤其講大話個D人 本身又唔係好識玩 一定會俾佢嚇到
之後D人開始識玩咪無咁易俾佢嚇到

其實都好睇 但啲玩家實力水平差太多
啲高玩其實已經唔係勁 但啲新手/少玩嗰啲係真係勁廢
搞到唔係太洗邏輯同推理
所以有時都係揀啲有自己比較鍾意嘅嘉賓（以辰，09，邱鋒澤）睇下就算

以辰真係好靚女

美女與極品

近排玩app”終極狼人”，入面太多台狗，想組廣東話絕對發言12人場，有興趣tg我

如果人數夠我想出party room玩

你個group set咗subscriber講唔到野？

每晚9點坐定定睇

D人水平好睇

唔識，好少用，點解你地唔講野-,-

你set到 member講唔到野，只可read

難怪冇人應我機勁on9, btw 唔識整

最新果集 一開場就笑死

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

預言家唔跳 痴線

有冇人好憎作弊祥
次次有佢都唔想睇
佢捉人根本唔make sense
好似係知道答案再自圓其說咁
根本所謂logic就站唔住腳

最中意女：以辰 dewi 凱希 吳心緹 等等
仲有幾條女都玩得好正
不過唔靚嗰D就唔講啦
蝴蝶本身都like 但無啦啦爆喊真係扣晒分…

依家覺得蓧崎泫同dewi最正
最能憎蝴蝶同安以愛（雖然佢唔係成日上）臭G

仲有鮪魚 李佳薇嗰D
安以愛還好啦 好少上

最最最最最撚憎糖果
樣又衰 又嘈

蝴蝶都話改善咗 唔再使奇怪嘢
同埋都叫靚女
糖果真係

最理想組合:
09 鋒澤 以辰 小豬 蝴蝶 小賴 丫頭 荳荳(可sub) 宇辰 dewi

no豬plz
條友一早知答案 都唔撚好睇嘅

佢係真係有啲不合理嘅
不過啱啱呢幾集即場洗牌都抓中wo

不嬲都覺得唔係抽牌問題
要通水應該實有辦法
因為佢玩得太唔合理
但就唔知實際點操作

應該咁講 就算佢冇cheat
佢嘅玩法 觀賞性都好低
完全唔似梁以辰嗰D玩得咁好睇

out荳荳 小豬 丫頭
in卜心 毛弟 心緹

點睇

最愛以神

但有小豬就搞笑好多囉，d 表情笑到我

漏咗 凱希
原來你已經擺咗毛弟
咁就10個人(排名分先後)
以辰 09 毛弟 卜心 鋒澤 小賴 dewi 心緹 凱希 蝴蝶

subs: 荳荳 瑪利亞 婁俊碩 黃少谷 丫頭 阿虎 大根 (呢兩個要食藥)
實力靚女團：陳敬宣 張語儂 篠崎泫 dewi個妹

睇左咁耐 發覺冇乜人識玩狼人

低玩組：楊晨熙 大飛 無尊 李佳薇 鮪魚 masha wish 關關
大鶴 阿虎

其實條人妖憑咩可以上咁多次
又唔勁又唔養眼
吸納gay佬觀眾？

睇低玩組玩笑到仆街

剩低4個人都唔跳預言家 真無唔知佢個腦裝乜

無尊好柒 佢係繼李佳薇後又一個令我睇到屌出聲

邊個先?get錯就sorry先

無上帝視角版 我都筆記埋一份估人 不過好遲先估到 (除非該藝人有好大嘅bug)

個嘻小瓜好撚難頂

小豬好有娛樂效果喎！

仲有趙哥
都玩左咁多次，竟然唔知唔比揭牌

你個名
趙哥直頭平行空間咁

做狼人唔mark notes

唔記得邊集 係講陳09都一野講中三隻狼
但人地係用分析 123 456 789分區排除法

唔撚似個咩鳩邏輯祥 下下用咩避眼神 面部表情去捉
有佢係度就9成佢帶風向 其他嘉賓都有d怕佢 要跟佢風

Btw 女仔黎講真係 以辰 荳荳 dewi 凱希呢幾個
紀卜心都正

件老野收得皮佢最近果集廢到 話唔會再上狼人殺

佢仲要係反指標，次次點3狼都錯曬

以辰 dewi

Marsha 廢到仆街
無尊早幾日果集

如果可以知其中一個玩家既牌就正

發覺到鴨子同糖果好似無同場玩過wo 想睇佢地玩 雖然不和

我媽問做咩請個呀伯上嚟玩

不和就唔會同場㗎啦

酸能到

純遊戲角度最正09 其次以辰！
主任算係咁有佢既集數明顯綜藝效果係好啲

阿虎其實唔廢 只係有時on99
有次狼上警撚全場真係cls

好睇好多
玩咗狼/killer好多年
自己參與埋一份再估 好投入
之前有次蝴蝶狼呃全場 真係正

使鬼要佢做綜藝咩 咁搵鋒澤同婁俊碩呢D都得啦 又搞笑又玩得好睇
叫埋孫生呢d派膠仔都得

btw覺得09玩狼好廢 同玩人個反差好大
毛弟玩狼就正
以辰多d上節目啦 冇咗佢真係失色咗
睇完狼人殺之後睇其他綜藝都會特別留意佢不過台灣人化個大陸妝真係幾另類雖然真係好索

點解楊晨熙可以次次發言都講勁耐
但基本上都喺廢話 垃圾好恐怖
最近低玩嗰集 丫頭句「你的判斷永遠都不對」勁型

果場根本係d人on9 預言家到第3晚都未死都冇人懷疑，女巫毒好人，獵人帶女巫，成場都唔知係到玩乜

我兩個版本都會煲
有時睇到有D玩得太on膠都會好激動
我由唔識玩睇到明明地了
除咗咩惡靈騎士/狼美人/女孩/野孩嗰D之外

覺得滑水都可接受 但玩到好似李唯x先生咁無禮貌就不了
唔好請佢上嚟玩 下下手指指人又叫人婊子咁多次

日版狼仲正 有3/4方互打

D奇怪角色玩幾次好快摸熟

唔中意d人犯規/冇品

大陸都有 但我唔熟大陸明星
所以睇凹嗚算 至少有我平時留意開D藝人
想睇小A辣玩

我好記得風田俾佢話完發言好蠢之後…佢就無點笑了

後面個個演員咁 都唔撚係真係玩 係到做戲

岩岩睇左一集有風田既 真係屌你老母 好撚炆
平時講野口音唔正 扮傻引人笑都算鳩你
屌佢 呢次做獵人開槍帶個坐實女巫走 全場好人呆撚晒
原來唔係扮傻 係真係弱智既

佢好似係日本人?
有時覺D玩家…明明人地坐實咗身份/係金水都要帶走人/票走人…好似玩到走咗心咁

以辰carry

嘩 呢集精彩

好彩宇辰有驗零九仲要佢真係狼，如果唔係原本嘅風向應該係以辰直接被投走。 我覺得佢嗰個位直接跳女巫可能會說服力大啲

真！ 佢咁做其實好冒險
佢話佢預言家查殺4
4都唔係高玩，正常第一局都唔會諗住查4
當4一話查殺佢，佢又話查殺4，好難令人信服

反而我覺得宇辰先勁
當比幾個人踩係狼
即刻果斷跳騎士
如果唔跳，佢都有機會比人票走
仲要驗人唔係驗2個預言家
因為已經知其中一個一定係狼
冇浪費到騎士功能
佢驗歸票位加高玩
即使之後自己比人殺，都比到金水10號歸票
每一步都行得好精準

09俾人驗中，邱鋒澤灰到戲都交唔到

09又round 1死咗

唉，我屌

好慘
所以佢先講竟然唔救我

冇波睇就睇狼人?

屌一齊玩

娛百d水平真係不堪入目，淨係睇女咪ok

水平黎講，仲差過飯局狼人殺

其實係咪女巫夜晚一用到救命水
第二日就直接跳會比較好？

我自己就覺係 出一個坐實好人 報銀水 再睇風向落毒 會比到好人多d資訊

但得嗰一晚 好難知邊小部份人係狼…因為跳出嚟係第二晚狼就殺女巫 變相女巫要即晚用埋毒藥又要毒啱人先得 見娛百班玩家多數唔係第二日跳女巫身份

09一定食好多女

女巫點決定第一晚用唔用解藥？點防止係狼自刀？

好似少自刀咗，大家都驚第一晚死咗冇人救企係後面一集

咁如果唔計節目考慮, 平時自己玩應該救唔救

最新個集要講台語
真預言家講得唔好搞到冇人信
鋒澤又被屈死 已經唔係第一次

其實我覺得女巫第一晚應該唔救自己玩開都係咁。
第一晚除左細機率會中預言家，有可能自刀，有可能只係平民之類，留住解藥之後俾預言家好d。（有d可自救版本仲有留藥俾女巫自己 驗多晚人同埋毒啱人都重要）

9人局就可以唔救 首先3人3神3狼
狼自刀嘅機率大D 已經唔使講
女巫一定自救
1/6 機會中預 1/6機會中獵
但獵死都係唔帶居多
所以都係睇情況 唔考慮自刀 有1/3機會死神職
不過玩開9人局會覺得狼隊贏面高 成日都可以打到powerplay

10人局(4神)基本上係必救
救嘅收益一定係最大 留多個好人對之後都比較有利 無論救嘅係神定民 都賺一round先 吸收多D資訊

12人以上就可以唔救 中預機率太低 並且有上警 死預都唔係太大損失

09 鋒澤

小瓜勁到

12人局
第一晚基本上係必救
就算救左狼人都唔會落後輪次
基本上唔會早跳
只有搵到狼人 先會跳
如果早跳
即係一開波已經出左女巫同預言家比人殺
你再毒錯一個人就好快輸

有無人岀黎玩？
差四個

係香港?

係 18/8

最新個集高玩局,真心超正
可惜有個愷樂響度拉低哂水平仲要做狼,玩鳩咩
羅志祥睇反應真心勁同呢D人玩你做狼根本無得玩
無人可以說話表情反應完全零破綻

琴晚個集有史以來最正一集
愷樂主持人冇計啦
其他人基本上全部都係我想睇

好犀利
宇辰爭d拖累

陳零九同小豬做好人基本上贏硬

見到作弊祥就唔想睇

但近期有影埋工作人員洗好牌俾佢地抽 雖然玩時工作人員都要報返玩家係咩身份先玩到

要通水點都會通到佢style都係冇乜變

佢都少咗鏡頭啦 (E+凡高玩嗰D一律俾人殺先)
唔知娛百幾時加丘比得/禁言長老/野孩子呢D呢 次次狼王局咁濟
暫時追到7月中

以辰，紀卜心，Dewi，零九，鋒澤，小賴，篠崎泫

有禁言長毛喇

台灣ppt嗰邊都好憎小豬

奶共丫嘛

明顯場邊打pass（經理人/工作人員），次次盲點冇依據

有興趣，點入群

追左差唔多一年
個個禮拜都睇

me2

一出就有睇
仲同朋友瘋狂分析

09 鋒澤
以辰
反而唔太鐘意睇小豬
其他人都冇遊戲體驗，就被票出去了

覺得可以加多D新玩(唔係嚟嚟去去都係嗰幾個,ps.唔同人有花火D)
想睇小A辣/網紅mr yang/洪詩/楊丞琳/by2/納豆玩 (印象無上過,有錯_細力D )

有無人download 終極狼人殺一齊玩

無呀 係咪要錄音先玩到?

想問下
7月24號嗰集…點解淨一狼王 一神 一民就遊戲结束?都未屠哂一邊 唔係要屠哂神/屠哂民先叫贏咩?
最後嗰回係狼王斯亞 獵人小賴 平民宇晨票走平民泫就game over

係丫
好似娛百咁玩

因為天黑狼人點殺都贏（無理由呢個時候自刀）
會唔會因為咁？

加一
強烈懷疑佢有偷睇
開眼睇個隻
有次佢帶眼罩挽
即刻唔掂

之前挽過
然後個個請個公仔係咩樣
就完了

其實有無整合狼贏既集數
次鬼次都正義個邊贏

down嚟望望先

定唔夠時間錄埋佢? 就算狼殺埋係贏都玩埋一晚嘛 唔會得一民一神就game over嫁 有D怪咁 仲以為我睇唔明玩法tim

有狼隊贏過嫁 但娛百無分集數 一錄好就上youtube

咩叫個個請個公仔係咩樣

down完一齊玩

講個角色個公仔咩樣

派翠克

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

咁奇怪
我玩果時又無WO
你係咪入左低玩場

佢應該係作弊
成日d推論都倒果為因
極可能係製作組/助手係場外打暗號

呢個都好有可能

好撚煩
09成日得個企字 玩呢啲有bias邊好睇

其實佢個角色配置，狼贏既機率真係難

雖然係想佢地拍個12人局

但諗諗下，佢拍攝時間，12人局又唔夠時間錄
上警個D絕大部份都係9UP...

娛百都係適合10人局多D

一狼一神一民入天黑=狼贏左

原來係咁

無群

宜家差1個

屌你老母小豬
睇完呢集之後仲有冇人覺得佢冇作弊？

屌，好撚多冇腦台仔盲撐佢

佢d論點極有問題

首先第一輪，1號明杰發言完全正常，2號反而緊張，佢走去針1號
第二輪，無啦啦裸點1 5，完全on99
3號錯漏百出仲要投佢 佢提都唔提
佢用10號個發言嚟推
4 8係好人冇問題
但3 6 7就排除唔到，因為狼保狼係好常見
再嚟就1 2 5 9
我唔講風田 2號就算點做好 都唔會夠5號好 凱希頭兩輪發言真係好到不得了 佢居然可以排除2而攻5

後面連以辰都投6 證明大家都覺得佢論點on9

最黑人憎係佢嘅態度
真係想見獲打獲！

凱希好撚慘小豬條on9睇答案仲喺度整色整水

連蝴蝶都睇佢唔順眼 明知自己投錯 都要投3保5

如果真係有人打pass 你覺得其他人唔會睇到？

要通水有好多辦法佢有獨特嘅暗號又得，再難聽講句 其他人知佢通水又點，篤爆就一定封殺，狼人殺呢個show真係捧紅好多人 以辰09鋒澤都係靠狼人殺紅

更何況都已經好多人暗示啦
"通靈系"高玩 咪就係暗串緊

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

你咁講姐係09以辰鋒澤為左紅都要隱瞞事實？ 你會唔會諗多左呀。以辰係ig都有講過冇作幣啦 你咪信佢囉 。 你話最新果集佢作幣，如果人地睇到佢作幣點解以辰愷樂會懷疑佢身份呢，仲有而家係抽牌仲點樣作幣呀。 唔通人地發緊言打手勢同佢講邊幾隻係狼咩

最撚憎佢係人地講野個陣整色整水
班人比佢分散晒注意力
好唔尊重講緊野個個

我覺得係錄影時間問題?
啱啱這群人嗰集咁 得返愷樂女巫 董仔狼 展瑞民 但有玩多晚無好似上面我講嗰集得返一神/民/狼就完咗game

一狼一神一民 入夜 係狼已經贏左 因為狼點殺都贏
你講個集係一狼一神一民天光 仲未分到勝負 投狼=好人贏 投神/民就狼贏

唔知有無通水 但係呢啲講logic講發言既game 佢一尾係到做效果
好難睇

這群人呢集都未進入天黑 好人簡係未輸啦 仲可以投票呀嘛 7月24號果集係因為進入天黑剩番一神一民 狼殺多個就贏啦 所以果時投票投唔到狼就代表好人輸

呢啲game唔可能因為時間唔夠就cut
其實你可以諗清楚logic

首先都係嗰句冇確實證據
再講 已經講咗好多次 無論佢有冇作弊 都好難睇 效果極差
最後 作弊方法有好多種 好似話工作人員夾好暗號 擺腳尖嘅方向 等等 其他人都未必知
不過其他人都講到通靈系 其實都冇咩好補充 點狼完全冇logic但又差唔多次次都點中
而當失常嗰陣/感覺收唔到冇資訊 就玩得勁肉酸 好似個廢柴咁
仲試過有一集 自己1號做女巫可以唔自救 已經有人估係打手勢佢睇錯1號 正常邊有可能犯d咁嘅錯

仲有，就算係又點 呢個show真係好撚hit，收視率勁高 而小豬依家已經成日冇錄影 其他集數就係呢班高手嘅天下 上次以辰無厘頭比佢裸點 嬲撚到

exactly
又整色整水 又冇logic次次篤中

最on9係佢"微表情"個幾次
睇左5分鐘佢係到做on9野

凱希真係好慘
條友唔識尊重人 睇到好撚尷尬
佢係咪以為自己好好笑

你都識講冇證據啦，何必要咬住人地唔放。 更何況佢之前都有解釋過佢點解次次都抓中狼係因為睇人地眼神有閃避或者有緊張神情先至捉到姐，呢個亦都係玩狼人殺既玩法之一，並唔係你所講正係靠聽發言咁囉。

同埋呢個始終都係綜藝節目，有好多時都要做d節目效果咁樣先至好睇，咁當然佢既玩法好唔好睇就見仁見智啦，你覺得難睇咪唔好睇囉 又冇人逼你要睇，再唔係你去娛百粉專留言話有羅志祥拒看囉。

最後 如果真係有作弊，你當其他人傻架咩，09鋒澤以辰呢d都成日上去玩點會唔知佢有冇作弊，下下比佢作弊抓狼 d人都唔會想上去玩啦。

仲有女巫果集佢咪以為自己係10號所以先唔救自己，點解咁都可以懷疑到佢比手勢話1號係狼..

最好係啦 坐1號位以為自己係10號

都有好多大陸高手話睇完小豬嘅集數 佢哋講玩得多都知佢有冇作弊啦

你試下篤出嚟囉 睇下有咩後果更何況都係嗰句 你要作弊 其他人都未必知㗎

投訴拒看你同d黑哨向足總投訴嘅傻仔有咩分別

算啦同你講都曬尻氣，你一味係到話人作弊 但係自己又冇證冇據係到強詞奪理， 以前抓中狼就話人作弊，好啦而家為左迎合你呢d咁撚麻煩既觀眾而改成抽牌，就係到屌人地玩得好難睇唔知係到玩乜，抓到狼啦又話有人通水乜乜77，抓唔到狼又話人廢冇人通水。 屌乜尻都比你講曬啦。你咁撚叻不如你去參加素人賽挑戰下佢來證明比我睇佢係作弊囉，我就真係唔信d人玩左咁多次都唔知有冇作弊啦，就算d人唔知 工作人員實知啦。

大陸豬有冇作弊都好 佢個種玩法真心無聊 以辰同零九個D用邏輯去分析好睇好多 至少成件事推進合理好多

我唔係有玩開狼人殺…所以未明得哂 btw唔該哂幾位巴打解答

梁以晨真係j撚到仆街

又靚又聰明 仲要天蠍座淫底(台灣人好信呢啲 荳荳拍過一條youtube講認過天蠍淫底)

其實我都無玩開 係睇得多
娛百其實水平唔高 都係睇人為主
大陸啲狼人殺精彩好多

佢上節目講過自己做開運動，做得運動好難唔淫底
樣樣野都好完美，但唯一缺點就係ipad

屌你真係文盲 睇清楚我講乜先覆啦

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

吓 佢d j圖都有d 料ga喎

唯一缺點我覺得係 成日化大陸妝 (啫係鮮紅唇膏) 不過睇慣咗又ok, 初頭真係頂唔順

又做了終於冇咗作弊祥，有晒以辰09

屌睇錯。原來喺度

笑撚咗 又係1點3

係唔係又作弊

睇完今集 有無人同我一樣好唔鍾意呢兩點
1. 啲人通常點點點 大佬唔通有人有自己一套唔得嫁咩
2. 平安夜要拍手好開心咁

我覺得點到7同3雙狼都合理
今場中國祥又無咁反感

唔知 但有樣嘢真係點都要講

神得返一個 好明顯 條友可以問點解女巫唔報刀口
如果女巫跳 屠神啦 咁basic嘅concept都可以犯錯
搞到我仲以為佢係狼
點知原來又係通靈1點3
咁冇嘢講啦

咪因為上鏡時間少前面警長同第一round嘅篇幅佔咗好大 同埋前面狼咬狼好精彩

好想屌

今場啲發言都幾高質
以辰 邱鋒澤 09 小賴 宇辰
dewi太困死一種打法
荳荳我覺得佢平時發言都麻麻地

荳荳有時都ok
不過比人話係狼之後啲演技有啲多咗

我睇係大多數時間都麻麻地 間中有好表現

我想問如果狼王自刀 女巫又毒佢
會唔會開到技能

其實唔會有呢件事發生

無上帝視角好睇好多 起馬可以估下 今集發現有d人玩得太公式化 只要有人唔跟公式玩就懷疑 呢種好大局限 希望佢地有多d新玩法

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

1. 女巫無解藥 狼王自刀無收益 唔會自刀
2. 女巫有解藥 佢有視角睇到邊個被刀 點會落毒落同一個人到

見到小豬點3 6 7就知答案啦
條友1點3 成功率至少90% (有一路睇開都知佢次次1點3幾乎都中晒)
咁撚準 關上帝視角都冇用啦

反而09獵 殺以辰預 真係O撚咗

反而想問狼王自刀冇救 開唔開到技？如果得 琴晚3號自刀係有可能

零九今集殺以辰做乜鳩就算鋒澤撐以辰唔代以辰係狼
仲有宇辰又做乜撚樣Describe自己張牌呀, 屌你老味玩鳩呀咁
婁俊碩呢幾集屈撚到喊, 估親都中
當然最強仲係小豬
而家實力︰小豬 > 婁俊碩 > 零九 > 以辰 > 鋒澤 > 小賴 > 其他

其實狼王呢張牌自刀係無收益

小豬真係堅勁

分區排除法我唔覺得有咩邏輯wo,之前都試過123號位係狼
如果用呢個排除法係小豬既咪一樣大把人話佢係作弊

小賴好撚勁喎
個婁俊碩鳩估好彩估中就唔係實力啦 斷鳩估喳嘛

你要諗自刀本身都好大風險，但狼王自刀死可以扮獵人帶走一個 而且狼王最尾死都係晒咗一刀

普通狼自刀無救 等於白死

所以我覺得如果真係要玩自刀 刀狼王係更加著數

通靈喎 有得唔驚咩

所以依家已經冇用，同埋以前係人手定身份
起碼都叫一套玩法 講到個logic flow/mindset比人聽

小豬裸點嘅程度係好唔合理 捉張語儂心跳 ()
捉語速 捉口吃 捉眼神

呢d所謂logic真係搬龍門(因為你講得快又話你緊張 講得慢都可以話你緊張 已經試過好多次) 甚至琴日講完一大堆所謂原因 凱希直頭話佢根本冇解釋證明佢嘅發言係幾咁唔做好

呢集好好睇
其實我覺得零九帶以辰預言喺佢視角係合理
零九自知獵人 警上以辰太遲起
以邏輯嚟講呢點係唔合理
由選警長round零九投小賴都睇得出
（一開始我因為佢遲起都質疑過佢預言身分 同埋小賴跳得太好）
加上後者話鋒澤狼 結果投死佢有技開
咁零九可以好firm鋒澤係狼 查殺佢嘅小賴身分更坐好
正常唔反邏輯去諗都好難諗鋒澤小賴狼互咬
因為就警長局同第一晚發言 好明顯係23 710歸咗邊

小豬的確有令我諗到3 7互咬可能性
但我係到鋒澤被投唔帶小賴 先大概估到咁嘅可能性
女巫雙藥無用到 一晚死四人 下鋪一定係用解藥先
喺毒藥要隔多一晚先用到嘅情況下 如果你真係好人 好肯定查殺你嘅係狼 咁喺呢個前設之下絕對無留狼嘅理由 即使佢係狼王
而且由佢帶邊個走你都可以有啲資訊分析
仲有呢鋪神民都收得好埋 就算投狼王佢一時間都未必帶得準真神
民就算計婁第一晚被秒都仲有三個

但我真係睇唔出荳荳係最後一隻狼
同埋小豬個機率論唔make sense
前面集數多數都係製作單位派定身分 非隨機機率
即係可能俾邊個做狼有效果啲
今集完全係隨機 所以無參考價值
佢可以識破37互咬同6隱狼係勁
但佢點人好直覺流而唔係邏輯

好人今次贏得好險
兩個神都信7假預言
雖然dewi救咗假預言 亦無用毒
但好在無跳出嚟自爆女巫
以辰唔係查7嘅話未必可以說服小豬
（有無可能咁啱話查你 你就係預言家）

係囉 隻6完全諗唔通
你話3 7雙狼都話

琴日隻5又係咁
次次no clue鳩篤都中

支服第一人JY都唔得

小狼自刀係以小搏大既打法黎 用小狼命換女巫藥
你狼王自刀唔成功 是但帶一個好人 收益其實好細

咁狼王換藥都係一樣咁計啫認真狼自刀失敗無論普通狼定狼王都好傷啦不過我見D高手多數都話第一晚點都用藥

有個人畫狼人殺啲圖畫得唔錯，推薦比你地睇下
ig:bear830606

我係唔明點解佢可以捉到6
仲要點都投左6號先 明明隠藏得好好
應該係投左個7號先
再由5 6 8呢三個入面去搵最後一隻狼

6號未知係咪狼，而7號咁明顯係狼，一定係投7號先架喎
如果6號唔係狼，咁就會票錯好人，太冒險！
除非小豬100%肯定到6號一定係狼
但我覺得6號真係唔係太可疑喎
真係唔明小豬嘅邏輯

第一晚狼王自刀呃唔到太傷 聽唔到發言搵唔到神黎帶好難打

係 唔知留7做乜鳩
兩個預言家對跳一定有一真一假
有一個跳嘅死咗
咁一定係毒埋or投走埋另一個對跳嘅 局面先平衡
就算帶錯真預言 一神一狼一齊走都唔會話好蝕
留7繼續帶風向係好撚反智
如果我係dewi 真係未必救小賴

係小豬個氣勢太強 叻帶風向
唔係好人未必贏
又沒來由咁咬死6號
我見到6號係狼都o咗
警下無幫衝票 發言信2真7假預言
呢一下佢勁還勁但你話佢邏輯強我真係唔敢當

個幾集悶到嘔
睇佢做show 逐個逐個問

勁慘 對住啲咁無品嘅人
明知自己會贏
就係閉眼個陣大大聲講殺邊個好
係度羞辱人
贏左遊戲輸左人格

佢話要投6留7俾女巫個下真係勁唔合理

但無人敢唔聽佢講
如果第二個敢咁帶風向一定俾人當狼投走

有冇人覺得荳荳都幾撚正

一開始覺得好正

依家覺得佢好恐怖 做佢條仔比人帽咗都唔知

有冇人覺得禁言長老好廢？
禁咗仲可以指手劃腳 咁同冇禁有咩分別
寧願要騎士

我都覺 唔係好明個實際作用
等高人指點

騎士太op 3狼打7好人已經難打 仲要有3隻強神追輪次

佢明顯係看穿牆>邏輯強
邏輯強其實純粹食個音

小豬真係神級
佢有無一次係捉錯狼?
有既請share

梁以長成名作假跳預言家果集

邊集?太多好難搵

佢有唔止一次估唔中D狼 多數有1隻估錯

睇你點睇，我就覺得係咪都蝕

所以有小豬嘅集數真係好難睇
次次Youtube留言講話佢唔合理
都比D死忠反咬
講個logic比佢聽叫佢解釋
又解釋唔到
咁多冇原因鳩篤 次次都中

呃唔到就一定蝕 蝕個細既好過蝕大既 大既可以追輪次

狼王最尾死 射唔出仲蝕

因為娛百又改返冇得自爆
有自爆都仲得

少少離題

阿虎真係好廢出局扮乜野獵人 直接帶走女巫毒藥啦

冇人信鋒澤講既野
明明佢最有point

尾輪禁狼發言..硬推死狼，唔比佢表水，再投走佢

神少既時候禁自己言，免被狼隊搵到自己神位

騎士呢張牌太有利好人
娛百呢D10人局基本上好人真係贏硬 除非有D豬隊友 例如:大飛 風田 大根

講漏左阿虎

係咪得娛百用騎士?…見網上介紹角色 大多係守衛 一係惡靈騎士 就咁騎士好少有提

查個毛 (婁峻碩) 祼點3狼仲癲

咩show

有守衛唔係仲勁咩

另一個concern點，娛百D小學雞觀眾中意見到好人贏
初期9人局狼勝率太高先改
後尾10人直接加騎士 好人勁到仆街

次次狼贏都有好多人被罵 好人贏就得一兩隻蠢狼被罵

俾鋒澤做返次預言家啦 佢就嚟誠信破產
明明好有point又無人信佢
佢係狼嘅話無可能一次過踩兩個好人咁明顯露狼相
所以證明大部分來賓都仲係諗緊第一層邏輯
不過當然都因為佢玩法真係太多變 (咁先好睇)

你睇返佢之前D局，做狼成日都係咁喎
同埋佢琴日嗰局都冇比人投出去 而且因為比狼王帶走 佢嘅資訊有關鍵作用

但正如零九講 就算做狼都無可能鋪鋪玩法一樣
我覺得佢無俾人投主要因為宇辰歸票想推5出去
當然佢講零九點完4神職就死咗 仲有4死前發言 都好關鍵 其實摒開佢咩玩法都好都係合理
宇辰真係好撚燈 好多時一係點狼做好人 一係相反
一係點正狼王以為係普通狼

因為有上帝視角 好易會覺得係好人太蠢 所以好人輸左就狂比人鬧
有集零九 鋒澤 宇辰做狼人 玩得勁+冇上帝視角 大家都讚狼做得好

台灣D酸民真係好低智商郁d就話人蠢 一冇上帝視角就死晒狗

唔知係咪汪呀姐嗰個show 望咗眼係綜藝嘅(有藝人宣傳包青天)

之前已經學人玩誰是臥底抄得真係慢

btw希望viu/opentv可以出狼人殺節目已經半年罷睇tvb

係都想睇 但香港好似唔hit咁

好撚勁

今日依集陳零九太神了 兩晚就完game

班新手第二晚一次過跳三神就算09估錯左宇晨第三晚都係穩死

但如果09估錯左宇晨
宇晨獵人投能發動，會帶2號走
好人會贏

邏輯強，羅志祥！

宇晨第一晚歸1號已經出事
09話5號第一晚跳民（cut咗冇播），宇晨又唔小心俾人知道自己係獵人
所以09先特登話4號被毒，仲要騎士咁樣驗佢
基本上想屠錯都難

岩 已經無狼位

你咪又係差唔多

真，水平有D低，09都唔使出力就輕鬆解決

琴晚嗰集個10號大陸人，好似有D料

長文分析埋又唔撚駁講晒盲點啦已經

有人自己正皮自己笑撚咗

下話

你睇你柒到自己衝出嚟認仲要一句都駁唔到

認左乜春我要駁d乜野

屌原來弱智嘅，block

講埋，前面詳細講咗點解覺得小豬作弊，跟住你就無理據話人酸，酸乜撚嘢？又唔見我酸09以辰同其他玩家？

啱啱睇咗這群人果集女巫真係唔識玩
但果個騎士分析能力幾強
不過就估唔到隻狼王

又話有人正評自己 cap張圖俾你睇又這人衝出黎認而家d酸民真係。。。

我又冇話係你，你做乜撚嘢衝出嚟柒，駁你就駁啦，盲粉

李懿上左咁多次都係ON99
娛百狼人殺上親好多都新手先造就小豬佢地呢D高玩有突出表現

09真係好人同狼個分別幾大
反而以辰個分析力真心勁

其實我都覺得差唔多次次都邏輯強有啲鬼
就算你睇熟曬啲教學同熟心理學都無可能次次估到邊隻係狼同埋佢成日係度up果啲理由都有少少無零兩可 好似話個低玩發言前呼吸起伏大同快等等
所有有人懷疑節目真實性係好正常 而且又真係無得prove 佢係真玩定踢假波

乜都自己幻想左先講個事實俾你知 就話都冇話係你幾屈機小學雞到
笑你兩句酸民老羞到d反應真係同台灣酸民一樣

無可否認小豬係呢班人黎講係高玩
不過都有好多其他因素配合
好似阿虎大根大飛呢堆小丑好明顯係做比佢比佢威

以辰拍劇拍到退步咗以前嘅佢就真係屈機，雖然玩狼都係有差

09近排玩狼都開始進步，前日嗰集不過真係唔知點解娛百D人玩狼會咁緊張，好多娛百高手都係人>>>狼

玩狼好嘅真係得好少 毛弟，小賴，荳荳？仲有冇邱鋒澤上次比人查殺就自暴自棄真係對佢失好多分本身覺得佢幾好

小豬 點解覺得佢作弊，如果有玩開嘅都明啦就算冇，場場咁樣鳩篤出三狼 明狼隱狼照出，完全冇logic，真係好難睇

小豬捉狼理據：
語速快=緊張；語速慢=緊張
迴避眼神=心虛；望實你=刻意
1號位講多D分析=狼人視角；1號位划水=狼
全程好人視角分析=狼 (荳荳/凱希)；緊張到口窒窒=唔緊張 (李洛洋)
……
不能盡錄，有追開每一集嘅都應該明我講乜唔想再重覆了，講到chum

你講乜撚呀 其實你係咪唔識字 or 你活在平行世界

今集毫無李懿

今集毫無邏輯鳩篤中李懿你個酸民嬲唔嬲
事實就係玩狼人殺呢隻濕鳩game唔洗下下邏輯 你仲話如果有玩開就明

話時話小豬同小鬼依家仲有無同台過？不和係堅嘅？？

仲有，分析其他玩家嘅發言=冇自己主見=狼

原來真係傻嘅

你嬲唔嬲啫佢咁樣篤喎 仲唔係作弊

無證無據屈小豬作弊既人同屈示威者收美國佬錢d廢佬有咩分別

五毛認證

我覺得小豬又的而且確真係有好多值得懷疑嘅地方
佢啲捉狼理據真係好唔合理
個感覺似係佢已經知道邊個係狼，之後先再加啲證據係佢身上
不過我相信佢冇作幣嘅，因為其他人都已經用人格擔保啦
只可以講佢好怪囉

至於狼人殺依隻game......我覺得真係需要邏輯嘅，無邏輯咁玩會變到好on9

最後，尋晚果集...李懿
佢假跳預言家查李懿
如果我在場一定第一時間票小豬走
假跳預言家竟然查殺一個全場最低玩
歸票位唔查，高玩唔查，查李懿！？
咁bug，邊個信，點都講唔通啦！
即使只係假跳都好，都唔應該做出依種事
只能夠講佢玩得真係好怪

勁係幾勁 不過佢啲口音真係不了

狼人殺係要邏輯玩 但唔洗100%下下都用邏輯
事實有d人觀察力真係勁 你諗下現實睇一個人有冇講大話 你有時係會feel到 但要你說服其他人信你又好難噏d理據
佢地成班成日一齊玩 性格又熟 表現同平時唔同 虛心少少就俾人發現 呢d野鏡頭表達唔到
09都講好多次小豬真係高玩 再加上其他人真係太廢 影埋抽牌過程俾你睇都話作弊就真係。。

邏輯game唔洗講邏輯
中國豬個種打狀態 一場半場都算 佢十場有9場都係打狀態
不過都唔怪得佢 佢打邏輯個陣野1999 唔清唔楚係真係難啲同人講邏輯

唔係100%講邏輯 但係佢十場有9場都唔係打邏輯

hsyan真係好撚正

又要打J了

紀卜心幾正 腳趾又靚

ig新果幾張

真！！！超正！
識貨！！！

幾日出一張 想逼死邊個

btw原來佢跟左紹安學野 唔怪得勁左咁多

好撚大陸不過叫有D唔同嘢睇下嘅

其實狼人殺真係唔係靠聽發言有冇bug而去定斷人地係咪狼，你話要打邏輯，但人地09鋒澤場場都會抿人地表情推斷佢係狼/神/民， 有一場09話379唔係狼就係神 中曬，呢d野係鏡頭面前都好難捕捉得到，佢估中曬咁唔通你又話佢作弊咩，呢d係叫實力囉。更何況以辰同愷樂都已經人格擔保話佢地冇作弊 我都唔明點解仲係咁多懷疑 如果佢真係作弊比人知道左 比著我即卡同傳媒爆料啦佢咁撚紅。

09鋒澤會睇表情狀況打 係一開始無線索個陣 去到後面開始有線索就打邏輯打發言
中國豬可以一場由頭打到尾都唔打邏輯

我一直都係講話唔理佢有無作弊 係佢個種打法玩狼人殺唔好睇

最緊要係前後一致，唔會搬龍門嘛

其實每個人既玩法都唔一樣，小豬佢既玩法不嬲就係觀察人地神情，因為佢既長處就係觀察人準，佢唔打邏輯 我估佢冇09咁聰明囉， 咁佢玩法同大家唔同唔代表就係作弊架嘛，因為鏡頭前冇可能捕捉曬每個人既神情，記得佢有一集平民跳女巫話荳荳係狼果時都冇捕捉到荳荳既神情架。 再者 如果你唔信佢都信下以辰愷樂啦 人地都咁撚誠懇都仲要懷疑人地 我真係唔知點解d人疑心咁鬼重 一個遊戲黎姐都要作弊。 咁如果你係到屌佢玩得好難睇 效果好差既咁我冇野好講

我從來無誚佢作弊 一直都係話佢完全唔打邏輯唔好睇

話佢作弊嗰個係我 雖然ptt好多人都係咁覺得

事實有冇作弊根本冇人知 始終我哋唔喺現場 但好多次裸點狼都係完全唔合理 咁你話我哋唔喺現場所以睇唔到 喂呢個TV Show嚟 你個視角仲勁過觀眾上帝視角 l

大佬呀 講野可唔可以有邏輯小小啊 你都識講冇證據都仲要係到話人作弊，話我好有視角知道曬所以野，琴日條片以辰已經人格擔保話佢冇作弊 都已經有咁有力既人證都仲係覺得人地作弊 仲有我要再講幾多次而家已經變成抽牌，工作人員比暗號 人地係會睇到 點都要話人有獨特暗號睇唔到， 就算比你講中 你覺得工作人員唔會爆料？ 話人地玩game冇邏輯 自己咪一尻樣講野冇邏輯又唔撚合理。 屌聽你講野就好似d觀眾聽無尊講野激到中風

回埋你呢句 我咪同你講你去參加素人賽黎證明比我睇佢係作弊囉。屌你真係文盲 睇清楚我講乜先覆啦

觀察神情嘅話係無可能100%估中

你諗下邊個無邏輯先啦好嘛
你有無真係玩過狼人殺架
就算俾你著重神情都要去分析邏輯

工作人員爆料
知唔知爆乃哥料條友下場

護主護到你毫無判斷力
同你講gameplay你就駁唔到 淨係識講其他人點樣人格擔保佢
更何況我都話佢玩得肉酸係最大問題咯，係都要spin，做乜撚

唔明點解會去judge人做咩話人作弊
而唔係實質去prove中國豬咁做合理玩法

你合理解釋到佢點解擺龍門又學你話齋淨睇神情就可以咩情況都屈到人係狼
咁咪無人會嘈囉

永遠都唔係就返人地提出嘅point去做返解釋 而係spin去佢不嬲行咩風格一樣 唔去理解果套風格個問題所在
咁撚樣同淋病記招有咩分別

究竟邊個係到spin 我一直係到討論緊佢有冇作弊 然後舉曬d例證比你 你就係到話人玩得好難睇，你自己岩先咪衝出黎承認囉 扮唔記得啊？ 分析埋佢玩法係觀察人神情 幫你解釋埋點解佢女巫唔救自己，然後同你講埋鏡頭冇辦法捕捉曬所有人神情 令到d人覺得佢盲捉狼唔合理，你又唔記得啊？ 仲有我講左好撚多次 而家變抽牌 只能夠係遊戲進行果時通水， 工作人員比暗號係冇可能既事 你話比指尖你覺得佢坐咁撚遠會準確睇到佢指個方向係邊個位？ 仲有爆料者會唔會咁傻仔自己出黎去篤爆佢啊 用下個腦諗下啦。 仲有唔係我人格擔保佢 係你好鐘意果個以辰咁樣講，你又扮聽唔到啊？定還是你係文盲智障架？

永遠都唔係就返人地提出嘅point去做返解釋 而係spin去佢不嬲行咩風格一樣 唔去理解果套風格個問題所在
咁撚樣同淋病記招有咩分別

自己諗啦

由頭到尾我都好理性咁同佢講我合理既懷疑， 我先唔同你講人地點通水 同你講玩法先。 首先狼人殺唔係齋係聽人地發言有冇bug而去推斷人地係咪狼，因為有時d無腦玩家會混擾戰局，講左好多bug既野而比人誤會係狼 娛百狼人殺好常見， 其次好多高手會觀察人地神情 特別係看牌既時候去抿人地表情，又或者係發言其間去觀察人地既表情等等，因為攞到狼既人要去掩飾自己唔係狼既時候其實係好難，尢其d成日去娛百玩既人 好容易比人看穿 因為攞到狼人既神情一般都比攞到好人緊繃，再加上小豬一直咁樣盯著人地 都好容易會漏出破讚，就例如近期凱希攞到mvp果條 明杰都話小豬係咁盯著佢令到佢害羞，但係呢d神情好多時鏡頭都冇辦法捕捉得到 所以先至會有咁多人懷疑佢作弊。 最後，睇人地神情永遠都係比聽人地發言有冇bug更準確， 因為有d高手可以講野毫無破綻 就好似以辰假跳預言家呃左小豬果條咁。

佢既point咪就係話齋睇人神情唔打邏輯就盲捉狼=作弊
我咪解釋左話小豬既玩法係睇人地眼神有冇閃避+近排學左個唔知乜鬼微表情而去判斷人地係咪狼 咁呢樣野本身就係冇邏輯架啦 就好似你覺得人地講大話但係又冇真憑實據證明，又或者覺得人地好緊張 但其他人又唔覺 呢樣野好主觀架，冇得講邏輯架wo。 同埋由頭到尾我都係圍繞緊佢有冇作弊呢樣野 佢就spin去佢玩得好難睇 跟住仲要話我spin去佢不嬲行咩風格 不如你諗下邊個唔講道理先

你無解釋過成件事點呀人肉錄音機
咁你清楚解釋到點解佢擺龍門未呀？
咁你點prove佢果套係唔係老作呀？
你都prove唔到點解怪人去質疑個真實性先

你都識講佢果套係主觀 咁又會次次估到嘅？

dewi麻麻

宇辰都唔錯 小賴講野好正

屌我都話左佢係靠觀察人地神情去判斷係咪狼 好多時鏡頭都冇捕捉到 上面咁撚大段文覆埋你gameplay你係咪盲撚左啊。 話人地prove唔到 你自己咪又係冇證冇據prove佢係作弊 一早叫你去參加素人賽去搵證據比我睇又唔撚聽，仲要叫人比證據你睇，喂人地都已經就埋你變成抽牌啦都仲係覺得人作弊，仲有邊個懷疑邊個先啊 你唔自己去搵證據仲要係到話人。仲有由頭到尾我都好理性咁同佢分析作弊既可能性 完全冇怪佢話人作弊，係你自己無啦啦衝出黎話我解釋唔到又話我唔就你又話我spin去其他乜乜77，你公主尼架？仲要人就你

仲有我同你冇公樸之分，我冇必要就你 攞林病記招做例子都唔知係咪on撚尻

屌你有無認真搵下我段野個主旨係乜架用神情去判斷本身就唔係一樣理性、科學全全解釋到嘅野咁點prove佢一定可以次次都憑依樣野搵到隻狼你係咪返庇護工場架係你就咪撚用連登呀知將你同啲話成立獨立調查委員會無用嘅官有乜撚野分別 牛皮燈籠 要人buy你果套on9的嗎？ 唔信係就唔信係架啦 做乜要逼人停止質疑成件事？ 明明就係你一直係度用埋啲無用嘅理據去駁人死唔斷氣

打正字先啦你on9仔 無公僕之分就可以唔講道理？

屌你老母 咁點解09一開始抿到人地看牌表情又估得中啊 人地坐1號位冇聽人地發言啊 呢個仲唔係證明到看人神情係可以抓到狼 屌比埋例子你都仲要係到話人prove唔撚到， 咁本身呢樣野就係咁主觀冇邏輯 唔只小豬其他人都可以靠神情抓到咪證明睇神情抓狼係可以搵到隻狼囉 同埋小豬佢唔係第1round就祼點狼架好冇，人地係有聽發言同埋觀察神情先抓到架 你有冇睇架究竟， 你一味係到話人作弊又冇證據 咁你同淋病冇證據老屈d示威者係暴動有冇撚野分別啊 你都on撚7尻 我唔信你既質疑就係唔信架啦，做乜要逼人停止質疑你提出既疑點呢， 明明就係你一直冇證冇據係到老屈人死唔斷氣

停啦好嗎？
時間好寶貴，大家無謂浪費時間係啲無聊野上面
依個只係一個節目，何必太認真？
why so serious?

我只可以講，而家的而且確冇任何證據證明小豬作幣，所以唔好再講佢作幣依件事啦
係，無錯，佢係有好多唔合理嘅地方
望佢又話係狼，唔望佢又話係狼
講嘅野好多時自相矛盾
但事實上又真係冇任何證據證明佢作幣喎，咁就由佢啦
唔通貶左眼係狼，貶右眼係神，貶哂雙眼係平民咁樣通水出術咩痴線
我覺得都咁多集啦，作幣實會睇得出少少線索嘅
所以作幣依個話題完左佢啦，好嗎？
大家傾下有咩策略戰術係有趣嘅仲好啦！

啱，問米嘅嘢我哋識條春咩

究竟邊撚個唔講道理，你懷疑人又唔比證據 仲要係到話人說服唔到你， 我一直同你理性討論 覆埋你咁撚大段gameplay仲要話人冇就番你個point去解釋

有無人用apps玩狼人殺？
如有可以join埋～

睇得多娛百，好想玩埋一份

上面大把人講過啦 係你自己唔留心去睇
盲就話人唔比證據

以前會覺得狼王局有4神
仲要有騎士可以驗人
好人會有好大優勢
但諗深一層，如果狼嘅目標係屠民
只要殺三個平民就贏，仲要狼王死可以帶走人
狼其實都大優勢

你中意點講就點講啦 你講咩都岩架啦 我講咩都係錯 得未？

鋒澤平民查殺8號
唉我唔知佢點樣抓到8號係狼啦 我話係觀察人地神情 應該都係唔信架啦

好 就同你認真多次
多數人睇身份牌，只係分到有身份同平民
通常拎到神/狼都會比平民反應大D
但基本上直接好難睇得出佢佢係狼
到後面就要靠之後嘅推理

不過呢招屈新手就得，荳荳凱希呢D玩咗咁耐基本上已經識做戲，唔會咁易比你睇得出
已經唔使講無限搬龍門

最後，有人話玩狼唔需要logic，簡直係侮辱
先唔講大陸大行其道嘅職業聯賽
就算台灣職業高手如紹安 都勁唔過問米系小豬
而且就算睇得準，都唔會10次有9次裸點三狼，呢個命中率太離譜，佢已經好耐冇點錯狼，09以辰冇一個做到，就算大陸高手JY之類，10次有兩三次盤三狼已經好屈 而且係真係盤出嚟，唔係靠鳩篤

你明唔明小豬咁玩 對我哋呢D愛好者個觀感好差，根本係破壞緊隻game

比兩個Task你，遠嘅我唔講啦，雖然裸點趙哥嗰集都睇到好黑人問號，但驚你唔記得

1. 點凱希嗰集，點解2號咁緊張都好人，5號好人面咁高就直接篤佢狼，而且冇原因冇logic，其他人直接當佢狼打

2. 點荳荳嗰集，隱到不得了可以skip咗帶7，自己做警長強行帶6

雖然你一路錄音機，但見你護主護得咁落力，比多次機會你

點解講講下會講到鬧交

你仲唔肯面對個重點
鋒澤成日篤錯，帶錯人
小豬集集都可以裸點，超過90%成功
集集有佢都係咁
最後講多次，唔好再spin

呢集個問題係邊
鋒澤平民詐8號身份 8號原地起跳發9金水 真預言家9號再起跳發6金水
鋒澤退水 站9邊 8係佢既視角自然係警上既悍跳狼
點樣叫睇神情捉8號

鋒澤係試緊8號，並唔係真係查殺佢呀
佢玩親都係咁樣炸人身份出黎架啦
依鋪係警長局，佢之後都有退水
而且8號大根都算高玩
所以話查殺佢黎試佢好正常，好合理！
相反，大根話佢先係預言家，佢查愷樂
愷樂即刻話要查都查高玩，唔會查低玩，唔信佢，覺得佢係狼

多謝你提供片段
咁你地明尋晚果場小豬查李懿依個行為有幾唔合理嗎？

我都已經冇再覆你 究竟點解你咁中意先撩者賤， 首先祼點呢樣野只係靠神情冇聽發言去祼點， 唔少人都係試過祼點3狼 你平時有睇開你知架啦 而小豬佢唔係第1晚就點中3狼架好冇 佢點中到1狼我覺得係合理 但係鏡頭永遠都冇捕捉到佢抓到狼果陣時既表情 同埋我講左好多次 有d人既天賦就係觀察力強 呢樣野連科學都驗證唔到 你仲要我去幫佢解釋點解次次都可以透過觀察抓狼，你姐係為難我姐跟住又話我解釋唔到 spin去其他野， 咁所以我咪叫你去參加素人賽囉。 同埋你話佢唔講邏輯 佢唔係集集都係同一個玩法 佢都會睇人地票型去分辦邊d係狼人咁 唉算啦我唔想同你再係到爭辯

補充多少少
我係想表達小豬成日講嘅野都好有bug

而尋晚佢咁做，基本上佢係100%肯定到李懿係狼先會咁講
李懿仲要一句說話都未講過都可以咁肯定
只可能講小豬係個表情專家啦
望一眼就知真假

我意思係話佢抿到8號表情 所以先假跳預言家查殺佢， 咁如果佢真係試下炸人身份佢點解唔即卡同人講自己唔係預言家只係炸下佢身份，萬一如果8號佢係好人 然後9號又跳預言家 咁鋒澤個位置咪跌到好低 甚至有d人仲以為佢係狼王 叫女巫毒佢 , 所以佢咁跳法一定係覺得8號有異樣所以先至咁做 如果唔係好容易比狼人帶風向， 同埋佢係冇聽到8號9號發言就話8號係狼。

好簡單 呢個係警長場 佢同8同時係警上 佢唔即刻講自己係詐身份可以睇下8號警上發言會唔會原地同佢起跳 再用退水黎表明自己唔係預言家 係詐身份 仲可以警下發言個陣有發言解釋

一般局要跳預詐身份之後即刻解釋係因為佢過左發言就無得再退水 後面有真預會比人打死做定狼

兩個場咁大分別你都可以拎出黎講

不如用另一個情況黎講啦 如果8號佢唔係查9號係查6號 然後9號又跳預言家查6號 有3個預言家佢都未必知道邊個係預言家 如果佢呢個時候退水就好有機會比左警徽比狼人 佢咁做一定係見到8號有異樣先至咁樣炸人身份 同埋我想講佢次次炸人身份都中 ，睇人地神情判斷係狼根本就係其中一個玩法

exactly!同我一樣諗法

佢咁做一定係見到8號有異樣先至咁樣炸人身份
事實係佢初初上個好一大段時間都係場場亂9咁詐人身份
咁樣拉人落水幫你隻中國豬洗白

咁肯定講到一定見到有異樣 唔講以為你係邱鋒澤本人

唔係架 佢炸人身份係有原因咁樣炸架， 就好似呢集咁佢係見到凱希太快閉眼所以先至炸佢。 所以咪證明睇人神情判斷係狼係可行架囉。 同埋我一直同你討論緊個論點就係觀察人神情係狼人殺玩法之一， 你又走去spin去話我幫小豬講好說話， 又唔信下人講既野

因為本身人地玩開都係會觀察人地神情阿嘛 佢次次炸人身份都真係中架wor

咁講啦，如果8號同9號一樣又係話查6號，話6號係好人
咁根本分唔清邊個真預言邊個假預言
要交比在場嘅玩家決定邊個可信啲
但係至於你話警徽好有機會比左狼人，why??
大家查嘅人一樣，講嘅說話一樣，點解你要話好有機會比左狼人？？咁夠好有機會警徽比左預言家啦
鋒澤咁做係冇問題架喎！
同埋，最重要係！！！
佢帶比場上嘅人多一個資訊呀！
佢炸人身份，其他人可以係被炸果個人身上知道啲資訊從而判斷對方係咪狼

人無恥則無敵明明就係你挑我機先，跟住比我駁到完全駁唔到就錄音機，打晒成段嘢講得咁清楚，你就錄音機話觀察力

唔同玩法又點？個結果都係一樣，裸屌三狼勁撚到，新方法都唔會失敗，最好真係咁勁啦

哦，原來係天賦咁做歌手真係晒咗佢，有冇興趣叫佢做犯罪專家，去美國做神探，好似李昌鈺咁，受萬人景仰，一定好過依家要奶共奶到雪雪聲

鋒澤好撚慘明明近排已經成日失準，仲要比隻豬迷拎嚟過橋

咁依樣我真係唔認同啦
我見佢都fail左好多次
成日查殺某某某，但對方係好人，睇到我幾尷尬

我一直都好撚語重心長同你討論佢作弊既可能性，提出一d質疑話冇證據證明佢係作弊 就叫挑你機 話以辰人格擔保證明佢冇作弊又叫挑你機 唔合你意見唔同你立場又叫挑你機 你一開始就已經覺得唔合理唔相信咁你就自己身體力行同我去搵證據 唔係正係識得係到強詞奪理， 一開始我已經好撚客氣 係你自己唔撚接受我意見又係到話人正係識得spin去佢係咪作弊 又話我唔撚直接回應點解佢盲捉狼 上面我都已經打左咁撚大段野又話我解釋唔到 錄音機。 屌根本我講d乜你都係死咬住人地話佢作弊

其他人睇神情係詐身份
你隻中國豬睇神情係將人打死做定狼
知個分別未

屌你錄音機夠未
我咪認咗冇證據囉 個statement都改撚埋
你仲停留喺幾日前嘅進度 咩料呀你

話人地玩game冇邏輯 自己咪又係一樣冇邏輯 唔合你意幫佢講好說話就等於係豬迷 跟住仲要話我挑你機 你自己諗下點解狼人殺係會用神情去判斷狼呢個玩法先好出聲啦

仲有呀，冇證據嗰D叫質疑
證據確鑿仲使唔使同你條護主犬晒時間呀
係都要spin嚟spin去

我講呢論點你駁咗未
凱希同荳荳兩局，你肯解釋未

屌你唔撚撩我點會應你啊 上個星期我都已經好撚比面唔再同你嘈落去 。 今日我只不過係到話琴日條片以辰都已經人格擔保 ，你就衝出黎認 屌你唔撚咁做我點會應尻你啊

認乜撚嘢，係你隔幾日先嚟quote我想攞尾彩
你肯面對未

block撚咗佢 概本唔講道理同無邏輯嘅人係佢
仲要死雞撐飯蓋

我再同你講多次 係鏡頭面前係冇可能捕捉到每個人既神情， 小豬既玩法佢話佢自己用佢鷹眼去觀察人地既發言，係鏡頭前好難交代到佢抓狼時 個狼既表情。 凱希果集 大根話48 狼 367好人 1259係剩下既狼 小豬有解釋話佢成日同大根玩知道佢既套路 首先第一晚佢完全冇懷疑1 5號 但係就講左23號不緊張 喂我都講左好多次 佢緊唔緊張真係好撚主觀 人地係現場睇點都準過你係鏡頭面前睇啦。 到第2晚 1號話10號係狼講既野唔洗參考，然後直接咬左2號好緊張 如果10號狼佢講既野就更加值得參考 因為佢知道曬邊個係狼 比好人更有視角 所以佢講呢番說話去咬2號就更明顯係狼人 再講番大根話367好人 6號已知係好人 3號第1晚投6號 如果佢係狼應該係會想隱藏所以係好人 7號愷樂如果係狼每次都比6號睇穿 所以大概率好人 只不過小豬第2晚用左排除法但就冇交代到原因 就話 1259有2狼 5號雖然好人身份好高 但第1晚就懷疑預言家身份，再者 1號已知係狼 2號佢覺得係好人 9號同平時好人既情況相若又冇緊張感 所以用排除法推到15係狼囉

荳荳果集 首先祼點3狼既係婁俊碩 佢最尾都有講到點解會覺得6號係狼係因為靠神情判斷。 再黎小豬都有解釋話佢咁樣點中3狼係因為靠佢祼點而知道 37雙狼點中合理。 6號雖然冇幫狼人衝票但係亦都冇投票比預言家，但佢既言論就比較相信2號係真預言 第1晚發言佢話19會出一狼 但係佢地係幫真預言家衝票點會出一狼 所以發言已經有bug 再者佢仲話如果2號是真預言 會有狼人想幫他衝票 講既野仲唔係更加矛盾 佢相信2號真預言但又唔投比佢 然後仲要話投佢既人會有狼。

好啦我打左咁撚大段野你慢慢覆啦 不過我諗你都係會話我解釋唔到乜乜77

十卜
佢最新講D論點前幾頁全部解釋兼駁晒
條友又睇唔到 又錄音機

你都on撚尻 我同你理性分析你就一味話人唔講邏輯仲要話人唔就你既point去講 解釋左就話人錄音機解釋唔到 你唔肯聽入耳撚有辦法咩 屌同條有公主病既人講野血壓都標高

你講嗰D垃圾論點一早前面講晒啦，係咪又要我重覆？

屌究竟而家邊個同邊個講野啊 我而家屌緊你咩？ 我岩先打左咁大段野你都未覆 覆我呢段做乜7啊 話人唔覆你 自己又係到亂覆 唔知仲以為開分身幫自己講野

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

理性？邊撚度理性？ 你講黎講去都係果幾點
都講撚到口水都乾啦大叔 有血壓高就食藥啦 因住爆血管食呀

想人點覆你啫 講黎講去人肉錄音機 你啲point廢撚到 係度扮理性 想人點同你講落去呀
咁撚多個人都係度質疑你啲point
你就係度扮獨醉

訓撚醒未呀 你夠鐘返庇護工場啦

洗唔洗cap圖比你睇啊 一開始話我唔講邏輯仲要話人唔就佢point去講 仲要我打咁撚大段野解釋都仲唔夠理性 如果唔理性晨屌尻你啦 係啊我血壓好高啊 比你隻刁蠻奀village激到中風

盲系 睇清楚邊個覆緊邊個啦好冇 咁中意衝出黎擋 你狗尼架 ？

話人d point廢撚到 自己咪又係冇證據 咁堅持既你咪繼續覺得係作弊囉 反正以辰都已經咁人格擔保佢冇作弊。 仲要係到話人冇就你pt去講 你既pt咪又係冇根據實證去講。同你講都曬氣

其實小豬本身都係有D醒目果D黎 佢之前都係主持開遊戲果類節目
娛百狼人殺我集集都有追 個人覺得佢係呢堆人既高玩
我覺得佢係呢個節目既狼人殺可以有咁既表現真係有50%係佢自己實力
40%對手加10%其他因素
呢個節目有D人真係好撚ON9或者太新手,眼神一對望就出事
呢外都有幾個係專門比小豬威,你睇大飛阿虎呢D咁ON9都可以上咁多次就知咩事

有一排我見小豬一拎狼人牌>第一晚就比人查
一拎好人牌>第一晚就比人殺
不過呢個始終都係娛樂節目,我諗大家都好識做既

凱希局：

首先第一輪，1號明杰發言完全正常，2號反而緊張，佢走去針1號
第二輪，無啦啦裸點1 5，完全on99
3號錯漏百出仲要投佢 佢提都唔提
佢用10號個發言嚟推
4 8係好人冇問題
但3 6 7就排除唔到，因為狼保狼係好常見
再嚟就1 2 5 9
我唔講風田 2號就算點做好 都唔會夠5號好 凱希頭兩輪發言真係好到不得了 佢居然可以排除2而攻5

後面連以辰都投6 證明大家都覺得佢論點on9
------
荳荳局：

神得返一個 好明顯 條友可以問點解女巫唔報刀口
如果女巫跳 屠神啦 咁basic嘅concept都可以犯錯
搞到我仲以為佢係狼
點知原來又係通靈1點3
咁冇嘢講啦

另一網友：
6號未知係咪狼，而7號咁明顯係狼，一定係投7號先架喎
如果6號唔係狼，咁就會票錯好人，太冒險！
除非小豬100%肯定到6號一定係狼
但我覺得6號真係唔係太可疑喎

另一網友：
真係唔明小豬嘅邏輯我係唔明點解佢可以捉到6
仲要點都投左6號先 明明隠藏得好好
應該係投左個7號先
再由5 6 8呢三個入面去搵最後一隻狼

-------
最後，你話有好多嘢鏡頭冇交代，咁你作為電視節目，有咁多私人視角，呢個就係玩得肉酸，毫無觀賞性

不如咁啦，我唔話佢作弊，話佢問米篤三狼，我話佢次次問米玩得好肉酸，好難睇，咁得未？你可以正面回應未？

趙哥都可以未完場就無啦啦亮牌啦 睇到咁認真做乜
呢個節目小豬係主持人黎 你估班友寧願威一場定係以後可以間中上下 領下通告費

我真係服左你 我回你咁大段都仲話冇正面答你

凱希局
第1回合，6號冇踩1號 只係提出合理疑點 呢個並唔係針對， 2號有緊張感但6號唔覺 ，每個人看法不一樣 不能判斷 但唯一參考既係佢教英文單字大多好人，
投票環節 全部投10 3號投6 假設10係狼 3號就做不成狼 因為狼人會想要隱藏 佢唔提係因為佢排除3號。
大根既玩法套路只有佢地知 我地唔會知 36係好人 7號愷樂雖然玩狼愈來愈厲害 但係容易比6號看中 呢樣野我解釋唔到 鏡頭冇交代 可能大根既套路唔會狼保狼所以佢先咁篤定1259 2狼 你話5號2論發言好到不得了 5號第1輪完全冇聊過1號，然後踩2號緊張，第2輪1號狼樣非常明顯 佢完全冇對自己作任何辦解 只係跟風話2號緊張踩2號 完全唔合理 ， 之後5號話1號踩2號點唔合理 覺得佢有身份， 如果你覺得佢有身份 做乜要講出黎 你話佢係狼/好人咪得，反而佢去踩3號就更怪 3號雖然講話好多bug但係佢第一晚好大膽投6號 上面講左狼人會隱藏所以絕對好人，你成個思緒好明顯跟左5號 佢話2號緊張又話3號講野漏洞百出你就信到十足曬。

荳荳局
其實你想我講d咩 荳荳發現很多bug講野前後矛盾我覺得投佢係合理 如果你肯仔細睇 我上面已經講左我唔再重覆
。仲有唔投7有原因 7號話自己係預言家 好就比佢留多一局就知道佢係咪真預言。咁小豬佢果句話女巫唔睇可能佢想知上晚比人刀既係邊個，咁佢呢句的確係有bug你話佢連basic concept都唔知係岩既。

最後，我所講既係每當人發言時鏡頭只係影住佢個樣 根本影唔曬全部人。

不如咁啦 我求下你高抬貴手，我唔想再同你鬧落去，每個人有自己觀點 唔該尊重下啦

9號個大陸仔玩得幾好
小豬今場又有冇作弊呀

唔明點解你地咁執著覺得佢作弊

不嬲當普通娛樂節目睇
不過樓上個乜乜愛好者當正職業賽咁睇嬲能到

樓上酸民個風向又轉左係玩得肉酸難睇唔話作弊喇wor

追唔切

tbb個狼人殺真係唔得啵
玩到好亂…改D角色名

咪撚睇TVB啦屌

以辰今晚個集靚到

少睇…8下香港版嘅狼人殺係點
都係碌返去睇娛百算

on9 的 成班都唔識玩

佢地最多錄前聽個玩法 娛百班人起碼私下有玩/做功課

痴線個7號已經活多咗晚仲留佢 你咁都講得出 要護主你講乜都得 點都兜到

又係你條垃圾駁唔撚到就搵人圍爐

咁撚垃圾睇微辣嗰個算

你究竟有冇睇架 佢活左2晚 第2晚投票係6號死啊 第3晚投佢咪贏囉

上黎睇你呢d酸撚嬲爆爆仲好睇今集有冇作弊呀喂

泫又放丁圖

開口埋口酸民傻仔

睇左冇幾耐 點解梁以辰可以靚到咁

好大波...成日都放J圖

我依家覺得 篠崎泫>梁以辰

今集幾好睇 開場講下網民
但小豬又作弊

你係咪就係今集講嗰個網民王漢

邊個黎？

以辰有女人味啲

篠崎泫

Agger

最好係啦傻仔

泫隻眼大到個feel有d怪

只係小豬估中會玩花晨先覺得佢假姐
搵集佢企起身邏輯強估錯曬就可以瘋狂恥笑
佢都會估錯人係狼而令到好人輸既時候

有無人現實都好似大根咁亂踩人
咁玩法好危險
隨時輕則累死自己 重則累隊友

戴左大眼仔吧

自己多數用代入同分析 緊張真係個個唔同

好似夾硬屈個理由衝個1號出去咁
比最多人踩既1號(其實都係得2個 一個死左出去無資訊既人 一個唔知做緊乜既果凍呀姨)

搵兩個靚妹唔知做乜

點解臨尾小豬可以肯定好人輸?

果陣時局勢:
2 5 9 狼殺
10 狼俾騎士殺
4 票走

場上仲有1 3 6 7 8
6號凱樂獵人俾人票走
如果4號係狼, 凱樂帶到狼人唔係好人嬴咩?

定係其實小豬通靈知4號係好人??

場上仲有兩隻狼，佢帶走一隻有撚用

小豬點知有兩隻

佢估8號係狼
因為8號第一round單票投走4號令佢懷疑
所以4號唔係狼

我都明佢估到, 佢自己都投8

但係佢唔係淨係估到, 係肯定喎
唔係點解可以直接嗌完game

因為大家都知道肯定有2狼，預言死左，女巫冇救預言肯定死左，獵人被投，小豬跳騎士

因為4 8造唔成雙狼 埸上就唔止一只 少上嘉賓為鏡頭都冇可能自刀

如果1號非狼 佢就會歸票話成班做乜集團式踩佢㗎啦 睇慣咗就ok 學上面個打手話齋 唔使太在意

根據佢一路嘅gameplan，首先強推雪狼走 8號推4佢講都唔講 到下下round先講
再話3號做好 想出咗8號先
好彩卜心識玩 口才好 如果唔係又比佢強推走
假設係D弱嘅狼 8號死而殺唔到民 end game
佢100%會是但作個罪名比3號 推走佢 然後又完一局

佢第一round坐1號已經想針邱鋒澤 無啦啦話佢唔抄筆記 但係鋒澤係出晒名唔抄筆記嘅不過佢肯定唔知10號雪狼 然後9號預又咁啱查到佢 所以先要用張騎士牌嚟屈死佢 場上所有人都O晒

所以要你死 點都可以安個罪名比你 除非你有卜心嘅口才同埋自己in position可以贏到後置位優勢強壓前位嘅佢呢一點同poker好似

睇咗咁耐 要減低問米王嘅影響力 只可以要佢坐前位 咁後位先有發揮空間 唔使比佢歸票死
呢局狼贏真係好彩尾位抽中雪狼+後位預查尾位送好人卡 加埋卜心嘅能力狼人殺女偶像第二人

屌好夾硬
9查10係好人 點解10唔死就有嫌疑
第1,2晚女巫無開藥 起身見到9 10都無死應該係9嫌疑大啲
佢反而問點解個金水無死

果凍呀姨好似學識咗少廢話多觀察
有份搵女巫

雖然佢搵錯左 不過佢講少左廢話已經幫到手

9有嫌疑，但一定唔會撞9。萬一9係真預言，局勢好差。
騎士死，預言家下局死，女巫已死（非常明顯係5號），好易變屠神局

9係假預言，真預言跳，9自然不攻自破

4第一輪發言好狼，所以1暫時唔會想撞投4的8，而10發言的確偏狼。不過打法偏冒險，1自己都後悔左

起身預言家同金水無死
點會唔講預言家 反而走去問點解金水無比人殺

佢講個句 其實遊戲結束 都係估
咁製作組見到先宣布姐
如果真係只得一狼
一定會俾佢帶埋架喎

邱鋒澤第一輪發言正正常常無乜破綻
小豬第二日一起身就話9查10係好人 預言家查雪狼都係好人 而佢(邱鋒澤)又無死
完全無講過邱鋒澤發言似狼
正常邏輯之下 起身見到預言家無死先奇怪 點會覺得金水應該比狼刀

成日話人屈小豬作弊 根本佢邏輯講唔通

原句係 其實結束了 狼人贏了
點樣係估
佢好肯定嫁喎

我覺得以辰最近好似麻麻地 無咩表現
反而紀卜心一直邏輯都好清楚 玩狼又玩得好

不過我私心都係以辰第一

成場得4票走 佢覺得4唔係狼
得10 1狼走咁佢覺得有2狼係到所以講
如果真係得返一狼 6未帶人 節目組會叫佢閉嘴啦

利申返先 覺得佢次次騎士都查中狼係怪
但唔等於最尾 得返幾個人都估唔到架喎

計到還計到 估還估喎

等於早幾集09同這群人玩屠民 都係帶走最後一民
之前講 不好意思 遊戲結束了
但佢之後cm都有留其實有機會帶錯
咁如果小豬真係柒左 我相信剪走 無柒留係到等佢型
即係要針有好多個point可以針
但最尾呢下真係無咩問題 我覺得啦

小朋友就真係廢事攻擊啦
下次唔會睇

09個下佢真係分析到出黎

09個集 1個係狼隊友 4神跳左3神 有一個佢抿左出黎 正返一個民

雖然我都覺得小豬最尾話完其實無乜問題 就係你講佢估既都講得唔岩

仍然一到佢都要skip少少
佢同佢條仔都一個煩閪一個廢撚

所以我話估得唔岩實剪走

兩個都要

Mvp個gag 一開始幾好笑
聽多幾次就想罵佢垃圾

上節目宣傳掛

佢一路都係咁嘅level應該都真係一世都攞唔到mvp
除非全低玩局都可能有機

吳心緹正啲 我覺得

5號跳女巫，女巫未用解藥，擺明要殺女巫先，殺預言家只會比女巫救，所以第三輪再殺預言家。

小豬1號，起身見預言家冇死，已經覺得可疑。我唔認為當時小豬頭腦清晰到諗到我第一段所講既野，但會知道雪狼局唔同狼王局，預言家未必準，狼唔一定要殺預言家，金水唔一定真。

我角度而言，10發言有狼味，你角度冇，唔代表小豬角度冇，所以佢質疑10。但非常冒險，所以佢自己都後悔，但場上揀一個驗一定係10

當時場上9，10選一，一定揀10，得一個預言家跳，騎士仲走去驗係超級大傻仔

9有嫌疑，但一定唔會撞9。萬一9係真預言，局勢好差。

騎士死，預言家下局死，女巫已死（非常明顯係5號），好易變屠神局

9係假預言，真預言跳，9自然不攻自破

卜心 心緹 以辰
排名分先後

卜心玩得好好，女玩家最勁係佢，以辰近排真係一般般

以辰最近終於win 都係靠小豬（無作弊）票預言

除左09
紀卜心
羅志祥
其他真係弱

琴晚個集真係笑到仆街，小豬跳舞扮可愛真係d 表情笑到仆街

鋒澤 小賴 心緹 大根都唔錯
大根有一集幫鋒澤狼王講好說話 雖然我哋從上帝視角分析 會覺得大根好蠢 但其實佢講嘅說話好有邏輯 都說服咗在場好多人士 趙哥忍唔住拍手 小豬比手指公讚好 荳荳都話佢講得好好

佢跳騎士之前係完全無講過10號講野似狼
天光一黎就係講預言家查唔到雪狼 而10號係金水但無死到
點樣比你睇到佢既角度係10號講野有狼味

小豬一個人救全場 成班兒童節目嘅明星唔識做效果 倒不如真係請返啲諧星返嚟 配合下啲小朋友仲好笑仲好效果

係，有小豬真係集集都好好笑 d 表情百睇不厭

羅志祥 看穿牆

雪狼局10號竟然唔懷疑一個查到好人就跳的預言家，即刻相信，小小懷疑都冇，己經狼味，佢仲叫預言家查1號，回踩，1號懷疑佢都有理由。

你地既分析同小豬既分析係兩件事黎
佢由跳騎士前 跳緊掙扎緊驗邊個 去到佢驗10號 都無提過佢因為10號講野有問題而懷疑10號

日日追

Big fan 睇足咁多集好想玩 有冇谷係跟足娛百咁玩㗎

凱希同簡廷芮呢

PS 最撚憎荳荳

佢的角度可能係 9 10都冇死好可疑，狼人冇可能留兩個明面好人係場上，兩個都有機會係狼，但9號暫時場上唯一預言，所以🔪10，9死左坐實預言之後8第一局的行動先變得可疑，大家棄票佢冇資訊但投人出去，不過1跳騎士可能怕真預言比人投出去，或者純綜藝效果

狼人會刀預言家係因為留預言家在場係一個威脅 佢可以繼續查人 可以繼續報驗人資訊
留金水在場最多都係有一個確定好人身份 威脅點都無預言家在場大

宜家小豬可以係唔覺得10號金水發言有問題既情況下 跳過預言家無死 而走去覺得10號無死到好奇怪
佢個視角根本就出現左問題

你用自己嘅邏輯去睇人哋嘅邏輯，咁小豬一定係有問題。你自己覺得一定要查預言家先正確，其實咁嘅邏輯先係最有問題 。

因為當場上得一個預言家嘅時候 ，騎士點都唔應該茶查佢。

特別當係雪狼谷嘅時候，你可以睇返當時三隻狼人，冇一個人係想查預言家，就知道其實雪狼局預言家嘅重要性真係好低，就連楊晨熙呢種低玩嘅玩家，都知道唔需要殺預言家，反而去殺女巫。

我無講過佢要查9號
我係話佢自己講金水無死到好奇怪 請問下金水對狼人有咩咁大威脅一定要殺金水

佢地第2晚搵女巫唔殺預言家既原因唔係預言家唔重要
係女巫仲有解藥係手 佢地刀預言家一定會救 但係殺女巫 女巫無得自救 一定死 所以佢地先會搵女巫

你都識咁講 咁點解你覺得小豬唔驗預言家好奇怪呢

咩料 9係點都唔會死 女巫有藥 9先跳咋
完全正常打法 如果1號真係咁諗所以撞9/10，佢完全同高玩扯唔上關係 基本logic都錯

狼隊知巫未死一定刀咗巫先 完全唔使考慮

憑咩懷疑金水
要懷疑金水一定會懷疑預言家先
因為10係9保既
要出都係出9先

其實我由頭到尾邊到有講佢唔查9有問題

我一直都講緊佢要查10既邏輯係有問題
佢起身既發言係咁樣: 9號話自己係預 佢第一晚查10係好人 雪狼比預查係查唔到佢係狼 但佢又無死 why?

而我講既係 小豬唔覺得9跳預唔死有問題 反而覺得10號金水唔死好奇怪 呢個點走去查佢 而小豬從頭到尾都無覺得10號上一輪既發言似狼

唔理局game就係幾有效果嘅
所以其他娛百單元 都會間中睇
除咗狼人殺唔想見到佢之外

值得一提 佢玩誰是間諜係完全捉唔到人

既然有藥，真預言第一輪已經可以投九號，冇人投已經代表佢係真

雪狼局金水唔一定係真
如果9假預言，覺得10保9怪，即係狼保狼，撞9，10皆可。如果10係雪狼，9係真預言，只可撞10。呢兩種可能都應該撞10

好少睇其他單元，娛百係小豬一個主持carry
最多睇埋佢加李2
好掛住小豬加小鬼

主要係 佢拎9 10冇死嚟打
但9 10係必定不死 因為巫有藥！！！巫有藥！！！巫有藥！！！

講夠三次啦 巫有藥保預 基本配置嚟喎 佢呢個點點會打得成呀

如果佢鋪鋪用呢個方法玩，一定輸到仆街，絕大多數巫冇首救局 預都會跳出嚟報查

都算，仲要話金水冇死有問題，請問有幾可狼隊會追住金水嚟殺？

仲有，狼唔可以連刀，巫明藥你殺預=比多round預

呢D全部狼人殺基本常識，佢好似完全唔識咁

連埋上次3神局死2明神 都叫巫出嚟報刀口
好合理懷疑，條友冇問米嘅話 應該係新手一名 嗱冇話佢cheat，幫你哋講埋，問米係個人能力一種 唔係作弊但長期靠問米玩到連基本concept都唔見晒 真係幾可悲

你個小豬個發言唔係講呢個嫁
佢查10係覺得預言家發既金水無死到就係雪狼 所以要驗佢

咁10係真好人呢
預言家查到雪狼既機率太低
憑咩跳過預言家去打佢既金水
而且係無邏輯下打金水狼

所以佢咪後悔左囉，場上唯有揀咪10

笑死 咁多場都無邏輯打狼 仲要全中
後悔你都好信既

第一局已經講3-9有寫筆記 10無寫
9跳預言 比10金水
小豬第二晚驗10有問題？

咁憑乜懷疑9號？
然後，巫有藥，10號銀水，憑乜因為10冇死就直接出10?

喺佢視角唔係8仲明顯咩？
點解佢要隔一round先識出8?
正常高玩 要跳騎，一定係先亮牌 講點解出8，再高度懷疑10身份

10個位置完全唔低，佢有隻明8唔出 走去出10都係不合情理，萬一10號唔中 (你話佢必中咁冇計 咁佢問米點玩都得) 好人又死一件，好人就一定輸到仆街 場上三狼都仲健在

點解話佢視角有問題，因為佢打法根本百分百肯定10係狼，如果唔係佢唔會連懷疑8號都唔講 騎士死咗係冇遺言

如果憑冇寫筆記就打狼 仲要係銀水我真係冇嘢好講 大把人玩狼唔寫嘢啦 邱鋒澤出晒名冇筆記 點解之前又唔捉唔信你追返前面，佢真係冇筆記的

我只解釋 有人話1無踩10
第2晚就驗10

仲有 根據佢講法 8狼面仲高過10
狼隊要刀預 刀口一定唔輪到佢
佢大可以出完8之後 下一round再帶10

呢個質疑同上次荳荳一樣
3 7 雙狼 3係明狼王已死
7假預已經一round冇死 理論上一定出7
但佢走去帶隻隱6

個先後次序真係睇到R晒頭

上面堆人係話1覺得10發言有問題有狼味驗佢 唔係話佢無寫筆記

哦，1一開始已經隊10啦，後尾10有銀水啫，所以我先話，憑冇寫筆記都可以拎出嚟隊，次次都有D奇奇怪怪嘅罪名砌你

小豬同佢啲支持者 樣唔洗睇邏輯黎玩狼人殺

我係遮左下角睇既
第一輪發言，4似狼，8投4，理解。10發言後段偏狼。
第二輪我覺得太早跳騎士，應該聽預言家講乜先，但跳左唯有驗10
第三輪如果9仲在場，9就有問題。但結果9死，而小朋友唔洗懷疑，我就懷疑愷樂同8。

所以我完全明白點解小豬想撞10，同後尾先覺得8有問題

總之就作弊啦

加多個鏡頭影住工作人員啦屌 成撚日出貓

所以唔係驗8
係驗得1/10機率驗到既金水雪狼

狼人殺呢D on9 game使乜邏輯㗎你哋D盲反酸民真係呢
狼人殺都有職業聯賽？我大小豬鋪鋪裸點三狼啦 柒頭JY 場場晒咁多口水盤人 問米都唔識都好資格叫國服狼王 知唔知醜㗎我小豬要出你就出你 使理由？

你完全明白點解
宜家佢講既原因係10號係預言家驗既金水 無死到 所以驗佢呀 完全明白

都唔知點解god lie/panda kill呢啲玩個幾兩個鐘
我地小豬上去玩 半個鐘ko啦

一開始問jy 你是狼人嗎 你是好人嗎
然後話佢點頭慢左出局

當時覺得8投4，4狼走，8好人
同埋都話10發言偏狼
而且個機率唔係1/10,係1/8

咩叫小朋友唔使懷疑？身份隨機抽㗎喎
10幾偏狼都冇理由咁早出 畢竟有銀水 風險太大 (正常logic) 資訊又未夠 仲要唔講懷疑8就開刀同埋佢邊有話懷疑6

係咪小豬琴晚打比你同你講佢覺得10號發言偏狼

呢個真係支持

咁點解你個小豬大神第3日即刻推8
8都無講過野
又係因為8無死所以一定係狼

屌 笑撚到仆街

最尾推8無問題佢第一日唯一投4 當時好似得10號點過134可能開狼

當時覺得8投4，4狼走，8好人
呢個佢講嫁

又學到新野 狼隊應該唔殺預言家
晚晚都殺預言家報既金水就贏

我既視角當時係8好
但結果第三輪8仲在生，小朋友唔識做戲，我咪懷疑6，8

懷疑6，8 係咪擲公字 揀中左8黎推

10唔死 所以10係狼
8唔死 所以8係狼
其他人唔死 一定好人

屌 唔使講咁多啦
你連佢心入面個視角都講到
小豬上兒登

我很喜歡你的光速幹炮舞的 可以為我們再示範嗎 我愛你啊 豬哥哥

小豬節目無講既覺得10發言偏狼 佢都知 你就知佢唔簡單啦

因為8發言有問題
佢話驚預言家比人投走，但好人領先情況下，如果有狼敢投預言家，即係跳狼。直接抓一個仲好

佢坐時光機去聽8發言再返黎推佢

我睇既角度10係狼，我唔知小豬點睇

10首先假跳預言家，我覺得冇問題，純粹想同小朋友玩。然後有銀水情況下多次表明同強調自己係好人，一般人唔洗咁，更何況佢係一個冷靜玩家，咁強調做乜，欲蓋彌章。而且攻擊性過強，攻擊三個人係狼，似係借銀水黎咬人。再話狼應該係偏前方，感覺似帶風向同保護狼隊友。第二輪起身預言家唔死，奇怪狼風格似10。（當時係咁諗，事後當然可以分析出唔殺預言家係正常）

其實呢 小豬佢驗10佢都冇十足把握 呢局係雪狼局 預言查10係好人未必係金水佢自己有講 而佢驗10主要原因係10號高玩又係歸票位 驗佢亦都好正常 即使佢驗錯都可以比金水人 咁佢驗到佢係雪狼唔代表就一定係作弊架嘛 仲有我想講既係你係條片見到既未必係事實既全部 人地有剪接架大佬 佢所講既野未必會出得曬 咁當然呢個只係我推測姐

其實小豬驗10之前講得好清楚個邏輯 係個剪接師剪剩啲9唔搭8既黎做鳩佢

小豬講想跳騎士驗10之前論4既野就係呢到: 9號話自己係預 佢第一晚查10係好人 雪狼比預查係查唔到佢係狼 但佢又無死 why?
得咁多
成班可以幫佢加料加到話佢覺得10發言似狼 又話10係高玩驗錯比金水佢

話自己好人就係狼
狼坑有3個又有咩問題
知唔知自己講緊乜
佢叫人棄票都攻擊性太強

或者咁講啦 10號最後話1 4出一狼 但係要棄票 結果卜心即卡投4 很明顯就係一隻狼人啦 而站係小豬立場 佢自己知道自己係好人 但10號左佢同4號 而8號又投左4號。就令佢懷疑8 10 2狼 呢個我覺得可以推出黎 而你地只係一味站係自己立場 又冇考慮過小豬既角度去諗你簡係覺得怪啦 再加上之前幾條片剪接師又好無腦咁剪走曬d重要野 就好似這群人果集5號話自己係民但完全被剪走咁 我都唔排除條片都係剪走好多野

其實打8 10係狼係冇問題，兩個都有不合理的地方，不過1冇講出清楚的logic，所以比人懷疑cheat都好合理。跳騎士的timing我睇返都覺得有d怪，不過就有綜藝效果。

一個"高玩"連個定式都唔識？咪玩啦
巫唔救 跳預係定式嚟因為唔可以連刀 第二晚殺預等於保預3晚

咁基本嘅嘢 都可以話事後先睇到？你哋究竟要侮辱隻game侮辱到邊個地步先肯收手？

仲有，咩叫第三晚9號冇死就假預？如果第二晚殺預 巫救呢？唔可以連刀，第三晚佢點死到？

同埋講咗好多次 1號係冇解釋點解出10 你話剪咗 咁點解次次09 以辰都冇剪？小豬咁焦點人物點會剪呀 通常剪都係揀D僂儸 點會剪主角
最後 就算話明8 10係雙狼冇問題 個次序一定係先8 後10，同埋騎士出刀前一定要報定遺言

條盲粉唔會理㗎

上次我問佢凱希荳荳兩局 點解會一口咬定凱希狼而唔懷疑李洛洋 佢就話剪接問題 我哋視角睇唔到

到荳荳嗰局 問佢點解推暗6 先 而唔推明7，又話7假預要留 但明明已經留咗晚 照計冇死一定要出 6係暗，結果推唔中係會輸 佢又死咬話6 7已經明

今次呢局已經兜唔到又賴剪接同現場視角 條友真係好撚賤種 解釋唔到就話係剪接問題屌 鋪鋪都剪走咗豬神邏輯發言 垃圾娛百講咗咁耐點解唔係先8後10 同騎唔留遺 又唔解釋 仲要用一個違反定式嘅方法隊10可憐我鋒澤

雪狼局跳預唔算係定式，查到好人跳係冇收益，除非你下一個一定查到🐺，所以9後置位先坐唔實。

點樣叫無收益雪狼局女巫第一晚唔開藥 第2晚狼刀預 女巫開藥救 第3晚唔可以連刀 一樣可以留3晚

屌條友真係好撚煩 話人作弊但又唔比證據 提出咁撚多見解就話解釋唔到 係你眼中 佢踩中狼估得中就係工作人員通水 踩唔中狼估錯左就係睇錯工作人員手勢 or自己廢唔識玩 提出一d同你唔同意見既野就即卡唔滿意仲要好中意作埋d新野屈9我 請問我之前幾時有話剪接問題啊 係近排幾條片個剪接師剪走左d野而樓下成埋comment都咁講既時候我先至咁推 你睇下你 講既野帶曬有色眼鏡 人地一講d唔合你既野就即卡反駁人 話8號10 2狼就係到鬧次序唔岩 大佬啊8號已經咁明顯仲要騎士驗佢係咪傻尻左啊你個腦 佢咁撚大膽投4號就擺明佢唔係隻隱狼雪狼啦 驗10號高玩又歸票位又有錯既 係都要話人有問題 你個腦就真係有問題啦。

其實咁撚執著佢有冇作弊做乜，睇娛百純係輕鬆娛樂，要真係認真睇既去睇大陸仔個班啦

都話個邏輯係我諗 唔係小豬諗 當時我遮左下角係覺得10係狼
我係度分享我當時既諗法 當時覺得10係狼
然後你地就覺得其他人一定要同你地一樣邏輯，一樣睇法先正確，否則就話人有問題

佢地一直用自己既立場去諗人地既角度，永遠都覺得其他人有問題
本來人既諗法係好主觀，佢地要其他人一定要同佢地一樣觀點先得

🐺知有解第二晚唔會殺預言，你講的情況🐺識玩唔會出現，琴日個場都算係例子，除非女巫極端到一直唔開💊，但會犠牲好人，自己又唔一定留到咁後。

琴日個場就係兩個強神零作用，9跳預言好似唔記得雪狼局，信唒10。女巫，小朋友唔識玩都冇辨法。

娛百太多豬隊友

無人話唔比佢捉狼
如果佢有一個合理既方法去捉狼 無人會話佢
唔係話咩呼吸快左 點頭慢左之類
今次金水唔死就係狼 根本唔合理
就算好似你咁講 用9 10個關係驗10 都無人會話佢
唔可能將所有推理既發言剪走掛大佬

其實小豬邏輯真係好奇怪架！
點解狼人第二晚冇殺9號,10號？
因為狼人想殺女巫/平民
當時已經有2個平民死左啦，殺多個平民，狼人就贏啦！
所以，唔殺9,10有幾出奇？

然後，點解要因為9,10冇比人殺就懷疑佢地係狼？
依一點好奇怪
你唔相信9號係真預言，你可以聽埋其他人發言先，睇下仲有冇人跳預言家就知真假
當知道9號係真預言，咁可以相信埋10號依個金水
係，無錯，你覺得10號似狼你可以懷疑
但唔應該驗佢
雪狼又點？真係覺得佢似狼，可以之後再提出理據票走佢
你係騎士，應該驗其他人等好人知道多啲資料
你驗其他人就可以少隻狼/比金水人
再加上預言家未死，佢可以報埋查左咩人
但你驗一個預言家已經查過嘅人
除非你100%知道佢係一隻狼啦...
但佢懷疑10嘅理據只係因為佢冇死
點都講唔通啦！

再者，如果驗錯會點？
騎士以死謝罪，場上會得返6個人，當中3狼2神1民
好人一定輸！
要咁冒險去驗一個預言家已經查過嘅人
邏輯真係好怪

騎士同獵人一樣，好少人用功能果陣仲解釋自己分析你一野撞埋去好過千言萬語

點頭慢左我都覺得好鳩，但同今集無關

獵人帶人都無得講野
騎士係講完先發動

睇左今晚嗰集先知09有女朋友
幾襯

哦，咁ok嘅
主要我哋係覺得 佢視角太奇怪 但係又解釋唔到出嚟 我哋先覺得質疑啫

仲諗佢同邱係cp 好鬼襯

唔係話毛弟呀

宇辰正

8明顯？咁點解第三日推唔走？
10既然唔肯定，點解騎士殺人前唔留遺言？如果10號唔係狼呢？佢憑乜咁肯定？既然8大機會過10，但你查殺10又唔講定8狼，代表佢已經肯定10係狼，明個logic未？咁何來8明顯過10?
咩叫有色眼鏡？我哋都係睇到乜講乜，無啦啦點會針對佢？高玩大撚把，奶共又大撚把，點解得佢？咁D人鬧阿虎 大飛嗰D又係有色眼鏡？以事論事都唔得？

你次次咁樣覆人，又回唔正人哋個質疑，淨係識叫人比證據，講理據又話人有色眼鏡？唔怪得你咁中意睇佢，大家都係冇logic自圓其說，唔撚用腦

佢係正 但同09嗰個撞姓 要更正返

首先9號真預應該真係唔記得雪狼
然後我所謂嘅定式 係指女巫首夜唔用藥，真預必保3晚 原因上面已經反覆解釋咗；而唔係指預必跳係定式

小豬用真預/銀水第2晚冇死嚟打9/10 連9呢D咁優先嘅都未死，幾時輪到10? 憑乜因為咁而隊10? 金水幾時變咗刀位?

講明我係用小豬嘅理據嚟分析，上面個個爭住講自己嘅見解做乜鳩我都覺得10號有狼味，但再重覆 小豬唔係用呢個點嚟打10

最後都仲有唔講遺言呢個bug解唔通

騎士喺自己回合發動，所以玩家應該講定遺言，如果撞錯咗自爆係冇得再講！佢提都唔提隻8係完全唔合理，除非佢已經100%肯定10係狼
但上面個小豬打手又話8明顯過10所以要出10，完全唔考慮場上好人數唔夠嘅問題同埋你死咗點打8?

"巫唔救 跳預係定式嚟因為唔可以連刀 第二晚殺預等於保預3晚"
你打個句係咁，後邊先係你原因，但依家原因又變左你定式。
我都係回覆緊你講的定式的問題，其他咩小豬點打9/10太怪，我冇意見

今日小豬又捉哂三隻狼，好撚勁

咪就係因為個小朋友唔識玩唔投8號囉
不如咁講啦 每個人都有自己一套玩法 你唔可以因為人地套玩法唔岩你既就係到話人唔合理假 佢都已經講左自己好後悔太早跳 跳左騎士就應該係查個高玩又有d可疑既人 10號啦， 佢唔撚講遺言你就話人斷定10係狼 究竟係咩邏輯。係啊10號雖然係預言家查到既好人 但佢第1晚既發言已經係有問題 我上面講左唔再重覆 而我話8號明顯係指緊佢係隻衝鋒狼唔洗驗都知佢係狼 佢唔撚講出黎唔代表佢就知道10號一定係狼架好冇 佢自己唔記得左講 佢下晚都已經講左啦 仲有條片佢已經好困惑應唔應該查10號就代表佢唔撚肯定啦下話 已經直接推左你個on79 logic 啦 我都唔明點解要咁中意拎你自己一套諗法去套用人地身上 同你諗法有出入就沖出黎屌

話自己睇到乜就講到乜 你個私人視角都幾西利 睇得到工作人員比暗號 睇得到後面d人打手勢 仲知道埋以辰鋒澤為左自保唔踢爆佢作弊 哇你識讀心術架 知道曬人地諗乜既 不如話埋佢地收左羅志祥錢所以先封口啦。 同埋我所指既有色眼鏡唔關政治立場事 唔好又尻作d野落去啦好冇， 係你自己好中意屌人地作弊 無論佢玩成點你都直接話佢玩得好難睇 但其實人地係綜藝節目又識得搞笑 仲要就曬你呢d麻煩撚改埋抽牌都仲係覺得工作人員比暗號 乜7都比你講曬啦～

剛剛睇呢集，兩場騎士都冇分析。同埋醒起9號位宇辰兩次騎士，冇原因地鳩撞10號位

順帶一提，wish廢到好好笑

sorry，我講得唔好
不過其實兩樣嘢都差唔多
都係想話預必保三晚 所以用呢點嚟打唔合理
都係如你所講 差別只在於雪狼 有雪狼唔係一定跳咁解 雖然跳嘅機會都係好大 冇雪狼都係100%跳

第一round鳩撞 又點同呢同埋都分析唔到D乜 都冇資訊
小豬已經當隻8係明狼咁打(根據第3 round 嘅講法)! 但佢完全第2 round冇講
萬一10號唔係狼呢?

真係好佩服你 次撚次都打成段廢話冇重點你自己睇下佢用咩理由打9 10啦 係都要幫人腦補 腦粉真係恐怖又話隻8好明顯 咁點解第2 round唔講呀 講緊第3 round只係死多隻真預

係囉每個人有一套玩法，但有人又會次次都唔同玩法 仲要次次work

我已經冇講作弊 你自己講㗎啫 我話佢問米㗎咋 你咪撚屈我話佢cheat呀 如果你覺得問米唔係作弊嘅話

咩叫好少人用功能仲解釋自己分析
集集騎士驗人之前都會講點解驗嫁喎 呀小豬驗10之前都有講點解嫁喎 就係佢個邏輯唔通先會比人懷疑

越睇越覺得你精神病 有色眼鏡 我打咗咁多樣嘢 你淨係提政治 想斷章取義？
已經唔想講佢帶8冇人跟票 得佢自己 6號又唔識玩? 定係有人冇logic鳩推所以說服唔到人呀
仲要話定式係on79 logic
你自己數下場上人數啦 如果佢唔係100%肯定10係狼 點解佢敢出10呀 如果10非狼 得返7個人仲淨3狼 好人係好危險㗎 仲要唔講定8明狼 講到8咁穩點解唔出8先呀 講到跳10咁後悔點解又唔遺呀

你同你主子咁唔中意邏輯其實唔使勉強 我本身對小豬就冇咩嘢 依家話佢問米你就護主護到連基本logic同判斷力都失去埋 真係覺得你好可悲
不如你入嚟我個面殺group，遲D我開團 你現場示範下你偶像問米點三狼嘅神技啦 咁我就服你喇 留低tg我遲d安排
btw你早幾日駁到冇嘢講 仲叫我去參加素人海選 你好唔撚好意思㗎

唔記得左講 同埋 比人剪走左 真係好屈機

拍左7年

09都捉哂d神09勁d
Youtube佢仲有解釋點解咁推，有哂佢嘅logic，睇得爽

小豬勁好多，唔係d豬隊友露哂底，小豬贏咗啦

Sor 09粉
同埋好人陣今場都唔算好豬吖，起碼個vip係玩得幾好
主要輸係大根唔救小賴喇我覺得，不過節日效果唔救合理有埋小賴咁狼輸就更合理

小豬一定勁好多 唔洗邏輯直接點3狼

其實今場狼人都贏得好險
如果騎士係驗零九
入夜凱樂殺騎士
咁都仲有獵人依個神係到
之後好大機會會票走凱樂
好人勝出

所以零九都係捉心理
故意營造到自己狼王咁
等人唔敢驗佢投佢...
但如果係普通玩家係騎士，可能冇諗咁多直接驗佢

係
09玩texas hold’em玩得多呢場除左捉神就係bluff人
騎士又係佢條女，太了解點bluff條女

原來果個係佢條女黎

係呀拍左7年拖

幾鍾意睇大根
好少藝人又有效果技術又唔差

雖然成日有人唔鍾意睇佢

如果唔係騎士撞5，可能有人投票投左5

今鋪似係狼人自爆，我覺得09捉3神勁d

8號靠喊拿mvp，又話好人不配贏，語氣串過馬撚，仲生鬍鬚

睇到mvp都o左
覺得自己拎硬
人地都未開始投就喊 死綠茶
好彩09大方

你真係好撚恐怖 我想問佢幾時係打9啊 佢聊9就叫做打9？乜撚邏緝黎架 10號我都已經講左好撚多次佢係好有懷疑 第1round10號覺得1 4出1狼 站係小豬角度 佢知自己係好人 雖然佢係預言驗既好人 但最後8號竟然投4號已經係好奇怪既事 佢懷疑10號係好合理 因為有可能係雪狼 但佢第2round跳騎士的確係太早 佢自己都好後悔 咁影片中佢都猶豫緊應唔應該驗10啦 你都仲係覺得佢實知10號係狼既 咁10號真係好撚大懷疑啊嘛 佢唔撚跟你個玩法去玩唔代表佢就係唔撚識玩架好冇 仲有我再提多一次 呢個係綜藝節目 你中意咁撚認真跟你個諗法去玩唔該你蘭番去睇大陸個show算啦

話佢冇作弊 又扮失憶啊？ 之前話佢作弊 跟住又話點玩都係咁難睇 不過算啦 你呢個人中意腦作d野扮失憶我都已經習慣左架啦～

我打既野全部都係影片上見到既 係你話佢無理由打9 10 人地聊下9點解第1晚就跳出黎（因為女巫跳左）就叫做打9號 打10原因好簡單 因為呢個雪狼局 10號係有懷疑 而佢自己已經好後悔 佢已經跳左就應該查個大高玩 佢唔留遺唔代表佢唔係用8 10黎推架嘛 仲有8號又係大高玩咁樣衝票法 大家都應該知道佢係狼啦 呢個logic唔洗講都知啦 佢漏講真係唔代表佢尻推架好冇 一場半場唔留遺言就即卡屌7人 其他片既人唔留遺又唔見你屌

仲有我果套logic唔等同佢果套logic。我講既野全部都係依據自己邏緝判斷+用觀察分析 我接受每個人唔同既玩法。我唔會好似你因為佢玩法玩唔岩就即卡屌7人地 話我護主 幫佢講好說話就叫護主 係你眼中 佢無論點玩都改變唔到你既諗法架啦

好就睇下你有幾撚勁 有曬上帝視角仲要咁撚中意批評人地 我既玩法唔同佢 唔該唔好拎佢同我相提並論
我叫你去參加素人賽係叫你搵證據 不過以你既人咁偏激唔洗第1round都已經foul左啦~
Tg:wkh1983

其實...我想講好耐...
你嘅觀點真係有問題架
首先，你已經主觀地覺得10號好大好大懷疑，覺得佢最有狼味
你有冇客觀分析鋒澤講嘅野？
鋒澤係講前面果幾位會出一狼
即係1,3,4號出一狼
好合理呀！
如果佢係以好人身份講野，場上9個人，9號預言家，咁即係話1,3,4,5,6,7,8會出到3隻狼
咁佢覺得中後面嘅人發言偏好
而懷疑狼人係前面必出一隻有咩問題？
鋒澤發言係冇問題架喎！

其次，你話卜心衝票，所以大家都知佢係狼
你仲話呢個logic唔洗講都知
what!? 咩邏輯
小豬之後都有提過啦
佢話唔知卜心咩玩法，想聽下佢講
小豬都唔敢肯定佢係狼喎，只係好奇點解佢投4
而卜心都解釋話當大家都唔投票，只要有一隻狼投預言家，預言家就會死
所以佢選擇係3,4入面投
咁都合理呀！
4號發言係場上最有問題，票佢何罪之有？

再者，你對於8號嘅行為理解成100%係衝票狼嘅行為
你有冇諗過，如果佢係要衝票，反正都比人覺得係狼架啦，咁點解唔直接衝9號預言家？
衝完之後甚至可以講自己先係預言家，9號假跳佢身份所以票佢

咁你既意思姐係覺得 8 10好人 4號似狼係咪？ 我先講我個logic先 係2號位大概率係好人死左之後 好人係唔會咁夠膽衝票 10號歸票位都話要棄票 而8號仲咁夠膽投4號就代表佢好有問題 除非佢係有資訊 所以佢非神即狼 而咁有資訊可以投佢既就只有預言家/用騎士衝佢 佢第1round 2個身份都冇跳就真係好奇怪 而呢個情況之前都出現過 有一集宇辰係狼覺得10號平民講野有bug就即卡投佢 而09見到就已經話係好奇怪 因為果集女巫都係冇開藥 預言家死左
正常都應該要棄票 而係呢個時候衝票既就只有狼人/神職

而且一般狼係會選擇一個發言bug很多 而且容易衝票既人去做對象 呢個係一般狼人既玩法 咁樣先可以騙到其他好人 如果佢投預言家咁咪即卡暴狼身份囉 女巫即使死左亦可以直接開藥 所以佢唔投預言家係希望女巫唔會用毒藥係佢身上 而且呢局係雪狼局 狼假跳預言家係冇優勢 再加上聽發言9號好明顯就係預言家 我睇果陣時係遮住左下角既 而我話8號10號做成2狼係因為佢踩14有機會係狼 卜心即卡投4號 就已經好有可疑 雖然佢係預言驗既好人 但唔排除佢係雪狼 就咁聽發言我覺得係好人既身份偏高 但係卜心跟著投4 先令我懷疑10號8號雙狼咁解 而唔係你所講咁主觀咁解

補充：
卜心話佢唔投4 狼會投死預言家 呢個說法完全唔合理 假設佢投4號 狼投9號 49要進行辯論 而家場上剩7個人可以投票 單數不能同票姐係代表一定會死一個人 如果4號係好人平民 對我地好人陣容係絕對不利 因為變左係屠民局 狼再殺個平民就會贏 所以佢投4絕對不坐好 我就真係唔明點解你會咁主觀地相信佢

算數啦，講完都各執一見
留番啖氣屌鳩黑警算，818維園見

娛百狼人體節目效果。大陸狼人係pro不過太認真唔好笑

誠實小郎君好on9啊
低玩低玩低低玩

根本唔識玩先會第一局棄票
狼是但投一個輪次已經追唔返

首先，我係指出8,10嘅說話同行為都合理
但唔等於覺得佢地係好人，只係表示佢地冇值得懷疑嘅地方
亦唔係表示4就係狼，只係指出4係場上講嘅野係最有問題果個，最值得懷疑，要票一個人應該票佢

然後，你話8號投4一定係有資訊先會投
非神即狼
但我想問，點解平民就唔可以投票票人走？
覺得果個人可疑就投得佢架啦

再者，你話第一晚好人死左之後，好人係唔會夠膽衝票
咁你睇多啲先
之前有好多集數都係第一晚好人死左，然後好人係冇線索嘅情況下投人走

最後回應埋你卜心先
咁4號講野有問題，佢點解唔投得4
你明唔明？
你唔會知道場上係咪所有人都棄票架
如果當中有狼投好人點算呀
咁緊係投一個值得投嘅人走啦

另外，你話佢投預言家就會暴露狼人身份
場上嘅人點肯定到9號係真預言家呀？
9號係後置位呀，如果前面有預言家都冇得出聲話9號係假跳啦！
卜心大可以投完9號，然後話佢先係預言家，9號假跳佢身份，咁唔得？
而且，你話聽發言9號「好明顯」係預言家
我想問點明顯法？
你仲話唔係主觀？
佢跳預言你就先入為主信左
你唔比佢假跳？

傻的嗎？
你真係結果論架喎！
你話如果4號係好人平民，投走佢對好人絕對不利
但你點知佢係好人平民先
咁的而且確4嘅發言有問題呀！
更何況你點知在場所有人投票果陣都會棄票！？
如果有狼投人呢？
咁係佢角度係咪投個有可疑嘅人穩陣呀！

你啱
第一晚已經死左個，比狼投到好人嘅話又死多個，入夜再死多個
咁就死左三個好人，仲要場上仲會有三狼在場
變得好難玩

咁我對佢又唔算好反感（暫時，起碼冇荳荳/鎧鎧/楊晨A咁討厭），始終第一次上，可能都有d壓力驚俾網民屌掛，演員底d戲又可能浮誇D

想問下睇左幾集godlie，
點解佢地可以選警長已經
講到咁多人身份出來，
其實係純粹鳩推拉票，
定係真係有根有據?

陳零九粉進場

睇完佢 覺得荳荳已經冇乜嘢
好撚憎個8號 比返個mvp 09啦屌
以為自己關心妍咩仆街 邊撚個嚟㗎

屌你咩 香港人點去台灣海選呀 無恥到 仲要屈人偏激 笑撚咗

仲有屌你老味 你玩法唔同小豬 咁叫你嚟有咩用 我就係要睇你冇logic點3狼 你講到d心跳大法咁有用 你可唔可以現場試比我睇

09 先係真正高手
CHEAT豬不了

因為好人要表態點狼坑
點唔出狼或者狼坑有問題就會有嫌疑
咁當然上面巴打話點狼坑攻擊性太強所以係狼又係另一種理解

好中意誠實小郎君

狼一定會出來選所以好多9up
預言家都一定會出來選所以又一輪解釋表明身分+小小9up
跟著有d人可能會出來詐身分
所以第一round就好len多野
距地完全係玩logic唔用場外 一開始我真係聽唔len明

明明地，但係現實真係咩人都未發言，
已經指邊個好人邊個壞人，
有時仲鳩up埋邊個邊個可能狼混，
仲要個個都咁多野講，
其實點分有冇問題，
感覺真係亂咁點，
同埋佢地個個都上警，
係咪就係為左鳩up唔好比人單方面狂砌?

我就係見佢地12條友
成日10條友都出來上警，
然後個個都有自己一套，
有時啲狼又會咬返狼，
我跟本咩都睇唔到

面殺 可以睇表情
而且 佢地一齊玩左幾季
有d 高手就判斷到
但新玩家就難估d

而且如果對好人發查殺 好人表水好既話
其他人就容易分清預言家

不過好多上警都係9up 下
主要都係等兩位預言家發言

其他人就可以警上站邊
跟住又有好多玩法
例如 狼人企真預言家邊，爆狼發言等人以為真預言家係狼
或者狼人隱藏身份 倒勾
又可以幫自己友衝鋒

只要認清預言家 其實好易搵到狼團隊係邊

睇返兩個預言家既角度去諗
睇下邊個岩邏輯d
例如 第4集第二局
第一日投票推走左真女巫
第二晚狼人殺左狼混 假女巫
呢個時間女巫無可能唔用毒
所以知道第一日投票走既係真女巫
而預言家第一晚查殺真女巫
所以就知佢係假

點解唔去得啊 人地都冇限定係台灣人 定係你淆底啊 人地話你就叫無恥 你話人地就岩撚曬

係啊我不嬲講既野係從影片中去分析既 每次睇都係遮住左下角去估狼 唔似得你成日捉人地語病就話人地玩得好難睇 又問米 我話佢係觀察型玩家透過觀察去抓狼就代表我個玩法就係冇logic點3狼 乜尻野邏輯尼 我由頭到尾都係信佢冇出cheat唔代表我就係咁既玩法架嘛大佬 比埋tg你都仲咁撚多聲氣 睇得出你真係個麻煩撚

算啦無謂再鬧 大家邏輯唔同 點講都係覺得自己果邊岩 咁不如直接結束討論啦好嘛

果集我有睇，
我記得最後比12號由頭帶到尾，
理論上唔係應該好似巴打咁講，
如果之後再冇人表女巫
應該肯定個預言家係假咩
但點解好似冇人發現仲盲跟?

唔該巴打先，
因為我新睇冇耐唔太熟，
想問下咩係倒勾，
同埋如果所有人各執一詞，
點樣可以分到邊個真邊個假，
佢地每一個人提供嘅資訊量都好多，
淨係當揾預言家咁睇，
佢地狼又可能撐真預言家，
而其他人又唔一定歸啱邊，
除非有大破碇，
否則點揾個真預言家出來

因為之後個晚 假預言家 查殺 自己同伴 7號
而7號跳做白痴
結果真白痴2號 就信左12號
其他人又覺得7號似狼 就自然信晒12

即係佢地冇留意到女巫個bug，
全部比12號spin哂去7號狼度，
最後全部一獲熟?

09女友係娛圈定素人?

好人上警可以發言幫手認預言家
狼既戰術晚上可以討論
有時復盤可以見到戰術討論係可以好耐
所以狼既配合係會高過娛百好多
邊個桿跳 邊個似神 起身推邊個 沖票沖邊個 都會有共識

所以感覺狼可以玩嘅戰術好多變，
只要跟錯預言家好似好人輸面已經好大，
更何況有狼會企預言家果邊，
好人優勢感覺好細

小綠好似唔錯的(睇過下棒棒堂)

倒勾即係狼人站邊真預言家

其實好難講
係預言家既警徽流 黎緊會驗咩人
D人判斷合唔合理,打既狼坑合唔合理 去推斷

而且 假預言家點都要推好人走
咁就要靠被推既好人打既邏輯去睇

其實去到最後都係睇投票
狼人通常成日口講投邊個
但最後投票就投另一個

因為通常狼隊都會綁票(投同一個)
狼隊一綁票 就好似比人發現晒4個

今集笑死視角一打開呆咗 完全估錯曬

小豬視覺大神 今集又有乜睇法
就咁丟d牌落地 話4 7 8 10 有機會係
然後直接保4同10
結果7 8 就係剩低果2隻狼

快d解釋下佢今集既視覺同邏輯啦

1號睇牌個表情已經好有問題
小賴都話睇到佢起身個表情有問題

愷樂划水到非常過份

我以為3，4號中一狼，結果點知係09

4號太狼 完全俾佢混淆
1號第1round行完已知狼 見形勢留遺言本身形勢險峻既3號 ( 起碼呢個行為我會洗白3號,反而會重點睇對立既4,9 )
愷樂第2round講少太多應該要表達既野

自己本身第1round排1>4>3>9
第2round 4>7>9

去到叫開毒+舉牌 09先開始有嫌疑

作弊祥自己發言仲話睇唔出狼
跟住下一秒愷樂發言話起雞皮
事後話因爲知78係狼，預言中左
呢度有兩個疑點：
一、個時7發緊言8未發言，咁快斷定到8係狼？
二、佢個時其實係望住場外，唔係望其他玩家，點解望場外會突然咁通靈？

佢最後解說全場無人想理佢

睇左兩集 成日要load佢地啲terms

1號到死都沒講自己身分，已坐實狼人身份

478 是78都算了
仲10 ，一男一女

而且7同8應該係同一張牌嘅正反面 佢竟然可以擲到一張7一張8…… 唔知點解佢會有兩張78牌

愷樂有進步
小豬最後起雞皮可能捉鳩到愷樂定係真係唔知佢做乜鳩
不過好心小豬輸左就死埋一邊 阻鳩住我睇09
09呢兩集做狼真係同以前做狼既玩法唔同晒

仲有坐3號個女仔
平民做到狼咁 仲要投自己講遺言
上一局同人搶mvp果下好造作
仲有用果啲咩畏光嘅理論其實真係無乜用
只能夠用黎炸下啲可疑人物嘅表情

綠茶到爆

小豬叫人唔好投MVP 酸撚到

題外話，有冇人玩過阿瓦隆？

呢兩場都一定係09 mvp 第一場俾條女咁都搶到

咪同某人一樣問米可以裸點3狼一樣

今集終於有證據
7同8係同一個牌 小豬同時可以有兩個7同8
基本上係預先準備好既道具
問米只係一場戲 一早夾好哂

唔sure，似係d showgirl/硬照model咁

唔該哂…因為我未追到咁後嗰集
爬文見佢有上去玩

小豬最新果集真係做多左

一樣，又聰明又有氣場

唔該你呀

證明小豬同好多人不和係真，小鬼威廉歐弟，小豬世界一定要其他人於佢之下，超過佢或平排都唔得

難為09鋒澤要遷就佢，有集鋒澤仲要特登自爆狼成就小豬

好撚多次都好格硬
好心人地真喺思考用邏輯玩
佢就咪出聲啦屌
死都要搵人做高自己

睇咗咁耐
第一次見人悍跳MVP

12 34 56 78 910
點樣4 7 8 10
班死忠出黎解釋下

幾時先出黎回應下
YOUTUBE留言話佢有兩個牌比人刪左

係啦佢係有作弊啦 滿意未啊

邊係
這就是街舞入面佢同細路仔易烊千壐都係平起平坐既態度

咁梗係啦 唔驚比流量小生fans屌？
極限挑戰咪同d支那人稱兄道弟
返到台灣就大佬上身

梁以辰好撚正呀！想幫佢奶

靚就靚，不過沒波

原來連登有post

小豬作弊都爭論左好耐
後尾開始由邏輯強 > 看穿牆先合理番少少
根本佢靠觀察同場外去捉人，冇邏輯可言
早幾集仲話人唔應該靠場外，跟手有場聽錯7 捉錯預言家笑死

不過都唔知係咪專登等大家降下溫

佢證明神既timing唔太好
最新果集09玩得好但走出黎講佢寫埋d預言搶走哂flow
最尾仲帶頭話今集冇mvp好肉酸

唔否應佢好好笑

所以有小豬既話有你講果堆女都正，起碼唔會順住佢個風向就算，會反搏佢先好睇

凱希印象中次次同小豬唔同陣營都會俾佢撚到燥，最近有集終於贏番次好爽

你柒完未

仲要無啦啦呆咗，個timing完全錯晒，精神D啦好心佢 臨時演員都係演員

潛入地核啦好心你

班豬迷終於潛撚晒有證據喇 出嚟啦

估唔到有咁多人睇
陳零九同宇辰

想幫篠崎泫奶

?

爬文見到呢局呢段，想問下咩意思

如果自刀要第2晚或之後扮獵人先有用?

好撚正，發完言阿姐仲可以俾提示

宇辰好撚正
無咗以前陣mk味

覺得電視台 tbb又好viu又好…可以好似娛百咁做個節目出嚟 好似平時咁播一hr (前提要D人做下功課先上嚟玩 )

果集有人話因為小豬踩中佢所以都廢是駁
平時佢俾人查殺都好多野講

仲有，分析其他玩家嘅發言=冇自己主見=狼[/quote]
最近有一集佢話對方唔可以用場外因素捉、懷疑人(類似意思)，笑死

又唔係一鏡落，一路唔明抽牌過程呢點可以證明咩

你煩夠未

你真係好撚7煩 讓埋步比你都仲要撩起人把火

咁不如一take過唔剪接比曬成個full version你睇好冇

最新果集小豬真係過份左喎
唔知有冇作弊果D就唔講啦,靈乜撚野媒上身丫
最後仲要搶埋人鏡頭,明明有人玩得好又話不如唔好投MVP
小家到出晒面

出左段片 話塊牌係拎隔離位

信 vs 唔信

個個扮鋒澤

小豬撚狗

愷樂好慘 明明佢個解釋係啱
都要比小豬屌

小豬好撚肉酸，愷樂邏輯都好過佢

跟得09多係唔同d

對小豬好撚反感

佢兩個擺明係節目效果黎 好鬼煩

小豬

呢件乳牛黎

呢集證明左原來小豬d邏輯係甘撚廢
仲要死撐話因爲唔想死你唔想死到，要投埋凱樂？
以後唔好叫自己邏輯祥啦吊

我信呀 唔覺得攞多塊牌就代表有作弊
如果真係作弊就更加唔會玩呢d掉牌比你睇到

要咁認真點解要睇娛百 出面大把認真向狼人殺節目
我認為娛百作為一個綜藝節目 始終要綜藝效果＞邏輯
小豬佢自己都講過始終係個綜藝節目

坐等新歌

最新嗰集羅志祥真係弱智嚟 完全唔明愷樂講緊乜仲要懷疑佢 就連大飛都知愷樂嘅意思幫口講

宜家玩完一輪出左4,7,8,10 跟著先講4,10肯定唔係狼

咁駛乜玩 直接講4,10我唔懷疑 其他狼坑

之前09有一集都話過狼跳預言家驗騎士
騎士唔洗曬黎驗返假預言家
直接驗第二個
小豬仲咁大聲

誤解唔緊要 仲要票2 姐係根本概念錯

以辰呢集著到咁想點

討論返呢集婁峻碩仲打得好過09

小豬真係好識做效果好
請個素人返黎一野就整走佢 好好睇

根本唔使講信唔信，完左佢先解番d數字，到時7 8 好人佢都可以講 是 7 8 係好人

根本佢係只可以接受人地做佢果套，所以之前有人講剩番同佢friend果d都係下把位

大佬查殺我喎，點留

好想睇如果佢唔係騎士會點
佢直認?
一齊跳預言? 但沒可能剛好查殺你就是預言家

經佢同意未，佢醒d應該兩段剪埋一段

講打法 一定唔係查佢 查第2個人
講效果 點會咁樣查走個“來賓”

當時場上面玩家
3 4 6 7 8 9 10
佢借多張7/8 就應該要借多張9/10

讓乜撚嘢步 依家你柒撚咗喇 護主犬

睇娛百係為咗睇藝人玩狼
唔係因為佢係娛樂節目囉

好多game show都係㗎
搵素人玩有咩睇頭
就係想睇藝人玩咋嘛

問埋d咁既問題

呢集鋒澤cls
有無人好似我咁鐘意睇鋒澤？

嘩原來有娛百狼人post
留名先
集集追集集睇 最鍾意睇梁以辰陳零九邱鋒澤

由佢開始黎先多左好多唔同既玩法

同晒路喎 巴打
呢三個+婁峻碩都好睇

係咪好似瑪莉亞做騎士
其實好似好多集都係狼假跳預言家踩中騎士
有次係凱希做騎士又係俾狼查殺
佢查第二個俾咗金水人
連大飛都明呢個道理
只可以話小豬真係好想要曝光率
但一嘢整走素人 同宇辰一嘢整走坐10 號嘅陳零九同梁以辰一樣咁衰

佢個思路好撚清晰，我個人覺得拍得住09

查個毛真係好好笑
但唔抵得佢俾丫頭話唔勁
其實我覺得佢勁過丫頭

到時個mv有以辰

邊度有新歌news

好難憎佢
佢好跳制又成日試轉打法幾好呀

今集作弊祥邏輯好撚弱
明明愷樂講得好岩
最尾又要扮哂為咗唔想早死而驗8
明明自己唔撚識咁玩
同埋 屌你啦唔係看穿牆咩 又咁驚驗錯？
仲要惱羞成怒話要票2
柒咗就柒咗啦
你一世都唔會係09鋒澤level

屌留咗兩次

我睇佢地ig見到

D comment話百分百劇透左佢地拍mv
而09響何美youtube個專訪話已經寫好左lu

佢地ig story 有講過叫天亮請睜眼
之前梁以辰ig post 過佢地3 個合照
啲人估應該係拍新歌mv

真係好鍾意呢張相
係3 個最愛嘅狼人殺偶像

算啦 由佢玩OG版嗰陣兩神死佢仲叫女巫跳出嚟報刀口嗰一刻 已經知道佢係低玩
唔係靠問米 佢點會可以維持到呢個地位
佢就係高手光環太重 明知自己冇料
就算幾認真玩都去唔到嗰個level
就只可以靠問米 其實都幾悲哀
佢依家日日上 越嚟越暴露佢嘅水平
如果好似之前咁好日上一次 都叫做可以忍下
當笑片睇完就算 等第日再有其他人先認真睇

好心唔好再有上帝視角
睇哂身份好無聊

而家邊個7左先啊 人地出左條片 係事先錄影 話佢拎左架尼張牌啊盲系 不過你呢條垃圾麻煩撚又會係到嫌三嫌四話條片見唔到佢拎 又話佢唔拎埋910 34張牌 咪就係因為佢覺得4 10係好人囉 以為自己攞尾彩好撚威 到頭黎咪又係自己柒

哈 你條護主傻鳩仲喺度刷存在感自己摺埋啦好心 翻7 7 / 8 8 你又點兜
真。問米都可以拎嚟做戰術 仲可以比你D小學粉追捧 果然有咩嘢偶像就有咩嘢Fans 完全唔撚用腦諗嘢 偶像講乜都係咁 死都要盲撐

笑撚到我 你條弱智仔仲喺度生蝦咁跳話比面我 唔覆我 我唔得閒未睇咪唔入po住 睇完就入嚟撚狗啦 不過我拜託你條傻仔唔好走 你走咗就冇玩具玩了 依家香港咁緊張 多得你呢D智障仔 大家先搵到一絲嘅娛樂

乜撚野叫做翻77 88啊 人地張牌係7 8號啊盲系 學支那龍門任你擺啊？ 洗撚同你兜咩睇條片就見到啦

係啊人地好撚叻靠觀察抓狼， 但就比條癲狗一口咬定話佢係問米篤三狼 請問下呢條片佢又有冇抓到陳零九凱樂係狼啊， 話我唔用腦諗野 咁就簡係啦 同隻癲狗講野洗撚要道理咩 正係識得吠喳嘛 抓到狼就話人問米 抓唔到就話人出cheat

笑撚到我 以為我話讓步就係比面你 之前比我串到一碌柒之後隔左成個星期先覆你既事你唔記得左啦？ 有時我唔同你嘈唔係代表我放棄自己觀點 係廢時曬時間係你呢條麻煩友身上咋傻仔 以為自己攞硬尾彩啊？ 比我撚完係咪好不爽啊

你柒完未 7 8係同一張牌嚟㗎 佢要翻到7 8 咪要問隔離枱攞囉 但又會所有嘢都咁啱

其實你係咪坐住咗個腦 咁簡單嘅logic都唔撚識
你甚至可能係盲 連 7 8 係同一張牌都唔知睇下自己比幾多人圍住笑先話人啦 傻仔玩具

臨尾佢都兜得幾柒
話咩想驚驗錯想要留低先驗8
如果佢真係咁諗, 點解發言果陣唔咁講? 明明佢第一個回應係話唔跳騎士驚會俾大家票走喎

同埋佢明如果知驗另一個人係更加有用(佢聲稱自己一早知), 而佢嘅玩法咁有性格人地正常都唔明, 咁凱樂提出呢點應該係一件好合理嘅事嚟喎, 點解佢會踩凱樂係狼???

擺明係條豬閪自己諗唔明個邏輯, 以為做騎士驗到狼就係好撚勁...

經過呢一集小豬喺邏輯方面係終極低玩已經係無容置疑唔洗再討論, 至於啲通靈問米或者內置測謊機大家想信就繼續信啦

腦粉谷氣谷左幾日大爆發
柒到唔敢睇 無道理就開始屌人

徐凱希

丫頭係玩得多，其實中上
只係佢會第一層邏輯上判斷
當有人一深一層 / 反邏輯佢就會當對手係犯錯 / 唔識玩

有，愷樂好靚

邏輯強

鐘意睇邏輯既呢幾個走唔甩啦
宇晨做狼都ok既
鋒澤 09 宇晨 狼果場仲J緊

最近有集3號位睇穿左1號位既09
hehe

你希望定真係?
天亮睜眼見到以辰就

佢呢d先係轉打法

小豬果d轉玩法其實係轉表達方法

宇辰係衰，但以想贏黎講係玩得岩

所以乘日都覺得高玩局唔好用騎士，咁樣直接送走一個高玩

小豬果個所謂既節目效果似柒左兜而講，雖然好合佢既風格，佢點會想咁快出局，睇你點睇

最尾提議以辰mvp果陣，唔使點解有一刻會覺得佢唔想俾人發現蝴蝶如果Mvp 就會好似佢呢局好柒咁

好似好耐都冇見黃少谷上黎玩
我覺得佢都唔差，諗野都有啲邏輯

玩好似係ok，玩狼廢到pk
最近兩次上黎仲有d唔太入局既感覺
(09早期都係咁 - 玩狼明顯分析少左，不過有一場開始玩軍師mode既狼，直接搵神位開始變左)

我覺得用白痴仲好，有騎士太OP
一係狼嗰邊整隻惡靈

娛百個個抽中狼都好似唔想玩咁

係，最近果幾次表現麻麻
但之前明明唔差

小豬真係好撚柒 玩到咁柒 跟住又唔比D高玩拎MVP
明明前兩集係09 再前嗰集一定係卜心 新嗰集係以辰 條友唔知輸唔起定乜 肉酸到痴線

佢玩得好嘅時候就會變返做可以選埋主持人
之前啲冠軍都係因為大家俾面佢係主任咋

真係有呀

09同邱先係

跟係啦 4神局難打D
仲要狼隊友唔係低玩先有機win~
記得早期有2~3集蝴蝶做狼carry埋低玩/新玩嘅狼隊友…佢都話玩得辛苦

人地邏輯強 作弊祥
你識唔識嫁

陳零九好似有提議娛百玩12人警長場
低端版god lie
不過娛百個時間點夠玩12人場

龍門任佢擺

我覺得有雪狼就好平衡
雪狼個技能真係幾OP下

呢集鋒澤邏輯超清晰 但冇人信佢

講真小豬比人投出去做背景都好撚多動作架啦

我都覺騎士太OP
寧願佢轉禁言長老

有呀我見娛百個youtube ac有覆留言話籌備緊12人

禁言長老仲撚on9 冇用

咁就好啦 比較想睇唔同人玩(低/新玩唔緊要 想有唔同火花)
下下嗰堆人 開始有D固定感
(唔係話佢地唔好)
同埋可以播耐D 播時太短了

娛百個個咪無用
佢地有啲例係好on9 唔比自爆 禁左言仲可以做動作

佢地呢啲配置點玩12人局
到時4狼上警/場場都4狼唔上警 咪又係唔好睇
同埋12人局個幾鐘上落 佢得個半個鐘點玩

因為做狼壓力比較大又要做戲驚比好人識穿 好多玩家做狼嘅表現都無做好人嗰陣好 係得愷樂咁特別做好人反而無做狼玩得咁好

Sor娛百話籌備緊12人無講警長局 我on99睇錯咗

大佬啊 人地咪話左拎隔離張牌囉 佢唔攞34 910咪就係因為佢信410好人囉 就算佢拎2張牌都唔一定100%翻中78架好冇 咁點解佢唔直接講78係狼啊 我上面解釋係你話張牌翻77 88 但人地張牌明明就係正反面78 講野又講到唔清唔楚撚知你講緊呢樣野 上面都解釋埋都唔撚睇唔講唔知以為你隻眼生係屎忽到

禁言係可以做動作㗎 不過係唔可以開口估
廢除自爆真係終極on9，對狼好唔公平

傻仔腦粉惱羞成怒開始發晒癲咁咬人喂大佬你掟出嚟㗎 原來除咗問米仲識念力 太強了 唔怪得你咁迷佢 希望你偶像快D加入Marvel

好過op角
唔balance嘛

12人無警長咁high?

同意，狼已經有難度，仲唔俾自爆
好彩09為左對抗佢，成日做狼投自己

係啊佢用念力擲中78 然之後就問米篤中3狼 係咪好叻叻啊

其實好難怪小豬整色整水
邏輯差到咁唔搞呢搞路咪比人搶晒風頭

佢無提 因為問嗰個人正係問12人局 可能最尾出嚟係玩警長都唔知

你個名

10係佢之後先跳女巫
佢係7講野果時已經話佢知10係坐實女巫
所以話自己起雞皮因為10代表1男1女
8未講野已經知係狼
你唔係邏輯好勁咩 講啦屌你

主要作用 - 難d屠神

佢發言果時咪話佢覺得410好人囉
咩叫做係7講野果時已經知佢係女巫啊
佢自己起雞皮就代表佢知10代表1男1女？ 你又識讀心術架
7號講野已經就好似佢平時當狼果時既狼樣 佢完全唔知8號係狼 佢起雞皮唔比佢正係中到7號一個既 由頭到尾佢都冇話8號係狼 究竟你邊隻眼見到佢懷疑8號啊
你係唔係好撚中意撩人啊

佢起雞皮唔係100%中 個效果整黎做乜
佢自己解釋自己起雞皮既原因
係因為10坐實女巫 所以10代表1男1女
所以 解做是7 8 男女
呢個係佢自己解出黎 唔係話7係狼咁簡單
你咁柒吠黎吠去唔屌你屌邊個

有冇人唔鍾意睇愷樂
平時玩都係話邊個係高玩又剩（廢話），平時分析都係做錄音機講番當時玩家講既野，再唔係就划水流。

當做好人，要做關鍵決定又差；當做好人關鍵時刻比人懷疑，剩係識喊同發誓；當做狼人就自爆，累到隊友玩唔到。投票果陣，成日最後先投票、改票

佢係咪好似無做過歸票位?

佢賽後解釋知道曬所有人身份就簡係咁講啦 佢起雞皮係100%中咁點解佢最尾又唔投票啊 係咪又係知道曬人地身份但專登唔投啊
佢起雞皮就叫做知道中左78究竟乜7logic黎 如果佢真係出cheat知道曬咁佢會唔會整埋d咁既效果黎令到人地去懷疑佢啊 就好似當狼果時會唔會特登講埋d有bug既野而去令到人地懷疑佢啊

你識得讀心術又有曬私人視角 乜春都比你講曬啦

做過啦之前

我都鍾意睇少谷，雖然冇乜效果，但講野令人聽落舒服。強化版誠實小郎君

btw 諗起鮪魚雷到連少谷都嬲左好好笑

錄緊啦錄緊啦

因為印象佢好少坐歸票位

好耐無見佢上

哇屌 佢自己沖出黎解釋都可以咁強詞奪理
你唔覺得自己好矛盾咩
你自己講佢起雞皮係肯定左7係狼
咁又唔投7 咁即係佢又唔肯定7係狼
咁佢又起左雞皮做哂效果 係弱智定咩

佢之前爆喊表水係幾影響觀感
不過都叫從善如流 觀眾有咩批評佢都肯改
肯改好過死性不改嘅
整體覺得都一般般啦 冇話特別想唔想睇
不過雞仔聲係有D煩

佢兩個一齊坐呀 嗚呀!!

佢都還好 一有丫頭 我老母次次就話佢把聲好難頂

咁佢玩法不嬲就係唔知係到做乜 佢呢集d效果的確係好差 但我只不過係分析緊如果佢真係擲牌 係冇可能100%中78
既然冇十足把握點解又會咁做 我唔知佢個腦諗乜野點樣排到78號 我覺得唔係估就係出cheat囉

16:16
btw 個樣唔整好過整

下你之前又話佢係高玩 又邏輯強又看穿牆
觀察系玩家 裸點3狼乜乜柒柒
而家又變左玩法係唔知做乜 你都變得幾快下WOR
無十足把握又會做咁大效果

首先我冇話過佢係高玩 我只不過係話佢係靠觀察抓狼 呢樣野唔係我平時既玩法所以我先至咁講
如果佢有十足把握咁點解佢要用擲牌 而唔係直接發言篤3狼啊

有冇link 想重溫返

應該係我post呢場

係耳邊講天光啦

佢要做D乜野效果係佢決定 關我撚事
而家個問題就係佢個效果暴露左佢有出CHEAT

擲牌唔可能100%中78 如果中88/77 佢好難會講到78狼 呢個係我質疑既point 如果佢出cheat 唔洗做呢d效果 直接看穿牆羅志祥 話78係狼 夠曬簡單直接 又多人吹捧

即係你同意佢之前看穿牆羅志祥係出CHEAT

佢看穿牆係靠觀察抓狼啊嘛 呢樣野最容易比人懷疑係出cheat 咁我不嬲就係信佢冇既

又矛盾啦大佬 好心你啦
要出CHEAT就直接看穿牆羅志祥 所以唔係出CHEAT
但係看穿牆羅志祥係靠觀察 所以都唔係出CHEAT

笑撚咗 你一開始唔係話我盲毛㗎咩 依家發現自己柒咗又認喇仲要執人口水尾講77 88 笑撚到我仆街 傻鳩佢要做效果使乜拎兩張7 8呀大佬 直接掟佢自己嗰D唔得？點解要用兩張78牌嚟掟？

人哋話要成日轉"表演方式"㗎 佢條問米佬唔扮小丑整色整水邊有人理呀叫佢好好玩唔好下下問米 咪會進步囉 睇下蝴蝶勁咗幾多 玩到今時今日連基本concept都仲咁差

唔係高玩 但係又會裸點三狼 然後裸點三狼又唔係高玩 嘩 豬粉真係世界級logic 同偶像睇齊

唔爭在講埋 條問米佬出看穿祥已經比台仔洗板作弊祥 中國祥 你仲想睇住佢柒落去？仲有 你話佢cheat就開看穿祥 咁佢已經開過咁多次 你想幫佢認作弊？屌啦 人哋問米呀 通靈呀 到唔到你出聲呀

屌 我睇到佢講嗰句都笑到噴水 自打嘴巴

大佬啊 如果佢出cheat佢唔會做d令人懷疑既野去比人懷疑架嘛 就好似狼人唔會講有bug既野去比人懷疑佢係狼架嘛 究竟要我講幾多次啊 我頭先話佢唔直接看穿牆邏輯強姐係佢唔肯定邊d係狼先至唔用 而唔係佢出cheat就用佢啊好冇 唔好扭曲我原意啦 我不嬲就係話佢玩法靠觀察好難令人說服先會比人懷疑係出cheat

完全睇唔明
出CHEAT就唔會做令人懷疑既野
出CHEAT本身就係令人懷疑既野
所以又係點都唔係出CHEAT既邏輯

停啦好嗎
你地係浪費緊寶貴嘅時間去爭議一樣無意義嘅事
拗贏左又點姐，都冇獎嘅
但係就浪費左你地嘅時間去打一大篇野
好無謂

而且，香港發生咁多事，心已經好累
入黎傾下計都見到有罵戰
wtf

你地仲未block個個木蘭？

咪撚再覆果個木蘭乜春啦屌

笑撚左 你條盲系係咪唔識得loop上面d comment 佢咪就係話4 10好人 3不知道 所以咪唔攞34 910囉 自己7左又衝出黎認自己係盲系 仲要老屈埋我跟風講77 88 我講77 88係講緊擲中2張7/2張8 而唔係你講果個正反面都係78啊明冇？ 點解唔比拎人地張牌 佢就係要拎d自己唔知道既人去擲唔得既 仲有個機率都唔係100%中架 你解唔解釋到啊 定係又老屈佢識念力啊

咁就簡係啦 佢唔整色整水點引到你條癲狗咬佢一獲啊 唔咁玩點會引起到個話題啊 唔問米抓狼 點比你老屈到佢係出cheat啊 係啊佢真係連基本邏輯都唔撚識冇腦抓狼啊

抓到3狼又點 我唔覺佢係高玩就唔係架啦 正等於丫頭都強調自己唔係高玩架 係你條癲狗覺得我反尻你就叫做係豬迷 覺得保佢就信佢係高玩 d logic尻到呢

係架簡係啦 係youtube d留言全部都話佢係作弊 比你條癲狗係咁洗板啊嘛 見到曬啦 我話佢知道曬所有人底牌既話就直接開看穿強 就唔洗係到曬時間整色整水啦on尻 咁咪姐係代表佢唔撚肯定邊幾隻係狼囉 明未啊

如果佢出cheat會唔會咁明目張膽比人睇到佢有出cheat ar仲未明個邏輯啊？

其實我幾想睇

因此佢發言唔得囉

狼人玩得好，但好人應該要贏。

因為丫頭驗到零九係狼，三號好明顯係好人。只要下一局，表明身份，跳女巫跳獵人就一定會投到宇辰走，不過愷樂投走左明顯係好人既3號走。
丫頭呢場值mvp

agger 兩邊都小學雞罵黎罵罵足幾日幾版
不如開個post兩邊慢慢罵啦

丫頭唔覺得自己係高玩
但係中國豬話自己大高玩

有冇人覺得毛弟做狼就幾好
做好人成日都點錯晒
前幾集係youtube好多人話佢係反指標

佢話佢自己係唔代表我認同佢

我驗了一個顏值很高的一個男生

佢以前做好人，表現唔差架
係近排做好人，唔知點解鋪鋪都點錯哂狼

佢應該係唯一狼人玩得好過好人好多既藝人dewi有一集話佢成日做愚民。

我有一排覺得投佢基本上冇錯，如果佢係好人佢會係第四隻狼人，如果佢係壞人直接投佢就perfect。

好耐啦，狂踩錯人

yes 如果禁咗言係直接跳過，會合理同平衡好多

12人

成日針對dewi 次次dewi唔係狼都踩佢 好痴線

玩12人場先公平...同煉可以玩唔同板子

依家成日狼王局好悶...

咁多低配置 想睇12人局不如睇支那片算啦

岩呀...淨係睇上警發言已經心諗做咩鳩

我只想上來說說話 過
如果後面沒有預言家跳 我暫時會相信...

「驚警下站錯邊所以先上警」

咁講都無咁嬲，
但無資訊無表水係度鳩UP，上警黎做咩...

然後警下玩棄票更加唔知想點...
我記得有集好似得3個人上警
警下7個人...有8成都棄票

佢地呢啲太參差 都係睇下9/10人局仲好

好期待佢嘅見解

騎士係佢本命牌黎
因為佢識觀察抓狼

兜完節奏效果咪算囉，仲要開多段片講

天黑請閉眼，我在你身邊～好正呀

好撚小氣
輸左又唔比mvp

之前pandakill 禁言都係做動作
不過其他人唔可以一路講野做翻譯

已經feel到越兜越柒，畫面有09 以辰講完應該要佢地認同

兩大高玩護航增添說服力

Yes
禁下d諧星言都幾好

有時坐後置位，尾位死哂局住歸
唔係唔鍾意嘅，可有可無囉

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
每人一個twitter account，like & reweet 有關反送中的消息
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazi，谷行全球抗共
文宣source:

香港人重要日程：
8月21日：元朗靜坐（1900元朗西鐵站）
8月23日：香港之路 百萬人鏈（1900港鐵沿線）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1500葵芳南巴士站集合）
各位手足，到時見！

幾時有下一集？

不嬲娛百都係小豬玩哂
恃住自己個江湖地位
作弊都無人吹得佢脹
叫親佢解釋就一定係場外因素

聽日

09邱生

本身幾期待，但見到右二...
唉，唔撚想又睇個d one man show
成班起到講邏輯，你就起到通靈
破壞曬個觀感

有埋偉晉3p

又唔當節目效果拿
09心諗你柒完未

係咁唔想死上次又懶係好唔肯定咁驗雪狼鋒澤，佢真係每一局都不斷打臉自己之前做過既野

柒左但係放唔開高玩包袱
雖然佢從來都唔係高玩

09個表情

我記得有張熊貓定乜既圖勁似09個樣唔記得左

蔡維智
1 小時前
不知道那一些零久的粉丝 找到机会就黑小猪 真的很想知道这些爸爸妈妈怎么教出这小屁孩啊

真係唔怪得乘日傳d日講佢d fans，自己有問題變左其他人都係09 fans

無以辰

有心緹

其實有宇辰 凱樂 鋒澤已經夠主持
小豬走啦

無計啦 娛樂圈係咁
如果唔擦鞋你地覺得以大飛大根阿虎呢D垃圾仲會有得上黎玩
不過小豬真係咪咁肉酸啦

玩柒左仲要成個節目幫佢兜

有吳心緹在場，鋒澤會有加乘，勁好多

應該加守衛，如果有獵人就唔好加騎士 有騎士唔好有獵人 咁會好d

有無人岀黎玩？ 已book場地 13號晚

我覺得佢做騎士幾好，成日都驗中

我冇所謂 我又唔係打好長
佢次次一大段唔隔行又狂loop啫

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

禁言長老不嬲都可以做動作㗎喎
平時玩開都係咁

有守衛會唔會太op

又有情侶檔

情侶咩？SOURCE

情侶檔嘅話宇辰同張語噥都好睇
她是我的緋聞對象

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

google有你打邱鋒 就會搵到

至於最唔好睇....一定係大飛同楊晨熙

做節目唔同我地平時玩，娛百唔廢自爆可能好多人野都講唔到就死 (冇畫面)，點都要比每個藝人講野，所以毛弟第一日叫人用騎士驗人先比人話 小豬都上一集都講左點解佢騎士要驗悍跳預言家路人唔驗其他人，因為佢唔想驗錯人死左冇畫面。同埋10人場有自爆會唔會玩太快 可能剪出黎一場先十幾分鐘

留意到台狗們都開始唔幫隻豬口了

首先騎士驗錯人 被驗係唔會死
佢驗個素人搞到佢冇鏡頭喎

仲有狼自爆係自己死 唔係帶走人(除非狼王) 佢揀得自爆就預咗快死冇畫面 但我相信自爆嗰刻都會讓人好深刻

睇過youtube節目 09玩狼極速自爆 型到cls

佢被人發查殺，被迫跳出黎驗人，如果唔係實比人票死，所以佢只能揀一係自己冇鏡頭，一係驗死個路人等佢冇鏡頭，咁小豬佢不嬲自私開所以就直接殺左個路人，我相信如果係其他藝人應該唔會驗個路人而係比佢玩多輪
我知狼自爆係隻狼死，但狼自爆強制入夜咪可以刀一個人…… 我話自爆冇鏡頭唔係指隻自爆狼冇鏡頭，係指個d比人刀死既冇鏡頭
Btw, 09真係好勁，睇得出佢同其他人唔同level，就算以辰，鋒澤都唔係佢個個level ，小豬就真係唔知，佢成日都靠直覺捉狼但又次次比佢捉岩(我信佢冇出貓)，其實我想睇小豬玩狼，佢好耐冇抽中狼，玩狼先可以真正睇到個人勁唔勁

幫支那豬？不了

我覺得以綜藝效果黎講一定要玩邱比特

連個姓都可以食埋兩邱男神

其實...想問大家個問題好耐
你地信唔信個素人講嘅野？
我覺得佢表情、行為、言語其實都幾狼
太緊張啦佢
我諗冇乜人會信佢係預言家掛
即使小豬唔跳騎士，我諗都唔會票小豬走
當然，我知我依家咁講實比人話馬後炮
所以想聽下你地其他人諗法！

其實小豬以前成日玩狼 不過次次都刀到D神職

起碼要12人先玩得起10人局太少人

奇就奇在 佢次次識問米 例如上次隊死銀水鋒澤 咁樣都叫珍惜生命？(除非佢100%肯定) 唔係嘅話都冇理由隊素人囉

你最尾個句我唔係好明 個素人悍跳預言家發佢查殺wor 小豬其實係冇咩點用邏輯捉人，當佢冇出術既情況下，我會歸究於佢多年既主持經驗睇得出邊d人緊張，但佢以家都睇唔出09同蝴蝶
btw，好想睇小鬼翻去娛百玩狼人殺(雖然我知道冇可能)，佢玩應該會比蝴蝶捉死，一緊張就耳仔紅

因為佢一亮騎牌已經可以鎖定8號係狼 只要佢是但驗一條友 如果唔中 投票會繼續

如果小豬真係咁怕死 點解成日可以用騎士驗中暗狼有次第一日就帶走咗梁以辰仲好多次 完全no clue咁驗人都中

咁點解今次先嚟保守 佢唔係識問米㗎咩

想做素人上去同以辰玩

咁佢都冇可能次次都第一日就觀察到邊個係狼 以家經常發個d藝人越黎越識玩，佢只可以捉到李懿呢d少上娛百唔係咁識玩狼人殺既人
btw,呢集見佢發蝴蝶老皮真係睇到眼都凸，佢係咪覺得只有佢可以教蝴蝶玩唔可以蝴蝶教佢玩 勁撚霸道， 好明顯投蝴蝶係意氣用事，唔怪得小鬼頂佢唔順

上次佢驗銀水10已經好離譜佢自稱嘅分析都係完全唔合理算啦 再講落去都冇意思

小豬上次柒咗啦，唔洗討論呢樣

印象中只有一次禁左大根叫幾好睇
其他都又長又臭

大根幫佢兜得已經好好
遊戲黎講應點驗其他，節目黎講保命要緊

第一輪就1，3比較有問題，雖然我覺得3發言其實還好，不至於死，但都比以辰毒走左。
大飛值唔值得騎士撞就見人見智啦下，大根我就覺得最近娛百好鍾意請佢，小豬應該都幾鍾意佢。

我信佢係預可能毒撚樣有加成

好似都係玩過3場左右

條撚樣為自己嫁咋
正想黎講一定係翻牌驗第2個人 8定狼 自己係神 驗多個好人/狼
佢都話點解要佢死黎換個好人身份

原來咁多人有睇

想問下09玩狼自爆係邊集？定係其他節目？
想睇

唔會...佢地玩守衛，守中機率應該2成都無

冇小豬既局搵佢玩下啦

不過小鬼真係好易紅

仲要忍多兩日

btw 嗨獎好正

本身以往既套路應該係小豬通靈驗中另一隻狼，然後留個素人係場恥笑佢

而家變左佢俾人恥笑

蝴蝶跟得09多(幾次狼隊友)都可以打多左邏輯，小豬玩觀察唔同路呢一局發生既矛盾係遲早既事，不過因為蝴蝶都係主持先會鬥一鬥嘴，俾著09一笑置之

睇上次解簽果局就知佢咩格啦，本身個焦點係捉唔到既隻狼度佢走出黎搶flow但冇人想理 小賴直接跳出黎話09應該mvp

以節目效果黎講做動作係ok，其他人估都得，但做動作果個唔應該俾反應，咁就合理

可惜兜完驚人唔記得佢柒出多段片

Exac7ly

有守衛先好睇，預同女都可以唔洗咁快死 唔想我以辰bb 咁早死

我不行了

雖然知冇可能但都好想睇小鬼
佢一講大話一定穿

係，好想睇個反應

型撚到等4號講完佢係預言家即刻自爆

岩岩search天亮請睜眼（未出 敬請期待）
竟然彈左小豬做女巫唔救自己個集
個集佢自己柒左唔救自己其實重玩都幾狗 不過佢大哂

係佢先可以重玩
比著其他2打6明星應該無得重玩

屌 咁你都知果然係忠實狼迷

我都係見到有09 先開嚟睇下

btw我覺得hijon個樣好整容失敗feel反而另外嗰個正d

玩守衛一定要有假預 娛百跳假預跳得咁廢 守衛會有優勢

btw想佢哋試下玩得一狼 但有狼助手嗰個ver一投死助手就當狼贏

爪牙,,人少就OK...

擺明問完米之後記錯狼number啦

玩一日狼都唔錯
佢哋d板真係玩到厭晒
轉下惡靈 守衛 邱比特 白痴 熊 都好吖

btw想佢多d出雪狼每次有，問米王都一定會出醜

呢局就算啦，叫做1號位柒左即重玩，如果已經有幾個發言就真係唔得啦

我本身小鬼冇做之後都冇乜睇娛百，有一日無啦啦彈狼人殺就開始睇番到而家

有一集有個人留言賣呢個channel 廣告咪留意埋，幾正
反而嫌佢唔夠多片，近排都同其他片隔住1星期梅花間竹咁出

其實撞岩tvb 開始拍留意到香港人有留言先醒起話唔定連登有post 先上黎搵到呢度

係，其實高玩果班開始上親去都對番果幾個對手，d套路開始熟

岩岩一整場雪狼即刻有野睇

其實如果預言家去查個晚被狼殺咗既人會死會唔會好玩啲

佢兩個真係勁襯

呢個笑到面抽筋

低玩最有效果係佢

其實好多觀眾都唔介意睇低玩，冇技術可以靠效果搭救

好似wish 果兩兄弟就不了

wish 判斷比較差但還可以

早餐哥就真係不了

求detail

睇住蝴蝶既進步真係有強烈既分野

我估d人玩耐左識玩左，佢仲下下用第1層邏輯 / 表面既語病去捉狼

趙哥

趙哥有幾次做狼其實頭一輪發言係沒問題幾自然
但遇著問米祥，一下就質疑過黎，先會亂

同埋佢裸點幾好笑

我幾鍾意睇佢 唔係好知點解d人憎佢

開地圖炮罵人好好笑，有次語噥真心向佢道歉，趙哥尷尬番轉頭

睇完好想玩但無朋友

李佳薇係咪驚到唔敢再上黎玩狼人殺

我都鐘意佢

d人屌佢我估因為

1. 頭兩次黎都係狼王爭霸戰出現，難得集齊高玩先加個連規則都有d唔知既佢

2. 佢咁岩錯得黎衰最錯既開牌

零九冇得頂

中國祥

佢開唔開都唔影響賽果架啦，個個都睇得穿佢
佢都無心之失，一次咪算，有好多人都試過

佢同masha仲有蝴蝶都聽唔明09個解釋，明明已經講得好清楚

仆街今晚個集無09有阿虎呢啲垃圾

覺得佢唔好次次屌人好D 佢好似次次都唔識玩咁

佢唔屌人就唔睇佢啦

有阿虎都唔搵孫生
孫生條撚樣食左好撚多台妹

趙哥咁on9都有人撐

你地開新post

婁峻碩

1001

new post:

鋒澤台語笑到仆街

台語好似好難